msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-28 16:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. [MoreInfoOverlay.EfficiencyFormula]
#. defaultMessage is:
#. (Aerobics Time + Anaerobics Time) / Exercise Duration
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/MoreInfoOverlay.json
msgid "(Aerobics Time + Anaerobics Time) / Exercise Duration"
msgstr "(有氧運動時間 + 無氧運動時間 ) / 總運動時間"

#. [landingPage.EmailSection.information]
#. defaultMessage is:
#. (Our first round of registration is closed and you will be on the waiting list.)
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
msgid ""
"(Our first round of registration is closed and you will be on the waiting "
"list.)"
msgstr "（第一波登記已額滿，您仍可以登記為候補名單）"

#. [LangingPage.StepsContentL2]
#. defaultMessage is:
#. * Taipei Office only
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/FeatureSection.json
msgid "* Taipei Office only"
msgstr "* 目前僅限台北辦公區域"

#. [UnsubscribeEmailPage.ResubscriobeReminder]
#. defaultMessage is:
#. *If you change your mind, you can go to the {accountSetting} to change the subscription.
#: build/messages/src/scripts/containers/UnsubscribeEmailPage.json
msgid ""
"*If you change your mind, you can go to the {accountSetting} to change the "
"subscription."
msgstr "若您日後改變心意，您可以在{accountSetting}中修改訂閱狀態。"

#. [FirstLoginManual.iOSAppPopoverStep1]
#. defaultMessage is:
#. 1. Scan the QR code above and click the hyperlink: "Click here to download MediaTek Health iOS App."
#: build/messages/src/scripts/components/common/FirstLoginManual.json
msgid ""
"1. Scan the QR code above and click the hyperlink: \"Click here to download "
"MediaTek Health iOS App.\""
msgstr ""
"1. 掃描 QR Code 並點選網頁中連結 “Click here to download MediaTek Health iOS "
"App”。"

#. [UnsubscribePanel.Question1]
#. defaultMessage is:
#. 1. Why do you not want to receive weekly summary? (Multiple choice)
#: build/messages/src/scripts/components/common/UnsubscribeQuestionnaire.json
msgid "1. Why do you not want to receive weekly summary? (Multiple choice)"
msgstr "1. 為什麼不想再收到每週總覽信件？ (多選)"

#. [FirstLoginManual.iOSAppPopoverStep2]
#. defaultMessage is:
#. 2. Please select "Install" when the installation notification is shown.
#: build/messages/src/scripts/components/common/FirstLoginManual.json
msgid ""
"2. Please select \"Install\" when the installation notification is shown."
msgstr ""
"2. 手機畫面將跳出安裝 MediaTek Health 通知視窗，按下「安裝」開始安裝程序。"

#. [UnsubscribePanel.Question2]
#. defaultMessage is:
#. 2. Which information is more important that should be included in the weekly summary?
#: build/messages/src/scripts/components/common/UnsubscribeQuestionnaire.json
msgid ""
"2. Which information is more important that should be included in the weekly "
"summary?"
msgstr "2. 您認為哪項資訊更適合放在每週總覽中？(單選)"

#. [landingPage.ProjectIntroDialog.durationContext]
#. defaultMessage is:
#. 3 months
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProjectIntroDialog.json
msgid "3 months"
msgstr "三個月"

#. [FirstLoginManual.iOSAppPopoverStep3]
#. defaultMessage is:
#. 3. Please establish trust for the enterprise app when the installation finished. Tap Settings > General > Profiles or Profiles & Device Management > MediaTek Inc. Tap "Trust MediaTek Inc." to establish trust. (Note that the network connection is required in this step.)
#: build/messages/src/scripts/components/common/FirstLoginManual.json
msgid ""
"3. Please establish trust for the enterprise app when the installation "
"finished. Tap Settings > General > Profiles or Profiles & Device Management "
"> MediaTek Inc. Tap \"Trust MediaTek Inc.\" to establish trust. (Note that "
"the network connection is required in this step.)"
msgstr ""
"3. App 安裝完成後，請先在手機上建立企業簽章信任。點一下「設定」>「一般」>「描"
"述檔」或「描述檔與裝置管理」> 「MediaTek Inc.」，並點選「信任 Mediatek "
"Inc.」。(提醒：此步驟需要網路)"

#. [UnsubscribePanel.Question3]
#. defaultMessage is:
#. 3. Which information do you not care about most in the weekly summary?
#: build/messages/src/scripts/components/common/UnsubscribeQuestionnaire.json
msgid "3. Which information do you not care about most in the weekly summary?"
msgstr "3. 目前每週總覽的資訊中，哪項您最不在乎？ (單選)"

#. [FirstLoginManual.iOSAppPopoverStep4]
#. defaultMessage is:
#. 4. Open MediaTek Health App after get back to Home screen.
#: build/messages/src/scripts/components/common/FirstLoginManual.json
msgid "4. Open MediaTek Health App after get back to Home screen."
msgstr "4. 回到手機主畫面，開啟 MediaTek Health App。"

#. [FirstLoginManual.iOSAppPopoverStep5]
#. defaultMessage is:
#. 5. If a notification titled "Untrusted Enterprise Developer" is shown, Please follow step 3 to trust enterprise profile.
#: build/messages/src/scripts/components/common/FirstLoginManual.json
msgid ""
"5. If a notification titled \"Untrusted Enterprise Developer\" is shown, "
"Please follow step 3 to trust enterprise profile."
msgstr ""
"5. 若手機畫面跳出「尚未信任企業級開發者」的通知，請先完成第 3 點即可順利使"
"用。"

#. [ActivatePage.serialNumberPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. 9 Characters numeric string
#. [ResetSerialNumberPage.serialNumberPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. 9 Characters numeric string
#: build/messages/src/scripts/containers/ActivatePage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetSerialNumberPage.json
msgid "9 Characters numeric string"
msgstr "9 個數字的字串"

#. [LandingPage.Footer.about]
#. defaultMessage is:
#. About MediaTek Health
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/Footer.json
msgid "About MediaTek Health"
msgstr "關於 MediaTek Health"

#. [AccountSetting.Account]
#. defaultMessage is:
#. Account
#: build/messages/src/scripts/containers/AccountSetting.json
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#. [Header.AccountSetting]
#. defaultMessage is:
#. Account Setting
#. [Header.AccountSetting]
#. defaultMessage is:
#. Account Setting
#. [AccountSetting.AccountSetting]
#. defaultMessage is:
#. Account Setting
#: build/messages/src/scripts/components/common/Header.json
#: build/messages/src/scripts/components/common/MobileHeaderNavigation.json
#: build/messages/src/scripts/containers/AccountSetting.json
msgid "Account Setting"
msgstr "帳號設定"

#. [HRLoginPage.description]
#. defaultMessage is:
#. Account activation and the band returns
#: build/messages/src/scripts/containers/HRSignInPage.json
msgid "Account activation and the band returns"
msgstr "啟用帳號與手環歸還"

#. [HRHeader.Activate]
#. defaultMessage is:
#. Activate
#: build/messages/src/scripts/components/hr/Header.json
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#. [HRActivateAccountsPage.activateAccount]
#. defaultMessage is:
#. Activate Account
#: build/messages/src/scripts/containers/HRActivateAccountsPage.json
msgid "Activate Account"
msgstr "啟用帳號"

#. [HRActivateAccountsPage.title]
#. defaultMessage is:
#. Activate account
#: build/messages/src/scripts/containers/HRActivateAccountsPage.json
msgid "Activate account"
msgstr "啟用帳號"

#. [HRActivateAccountsPage.successTitle]
#. defaultMessage is:
#. Activation successful!
#: build/messages/src/scripts/containers/HRActivateAccountsPage.json
msgid "Activation successful!"
msgstr "啟用成功"

#. [personalReport.Activeness.Activity]
#. defaultMessage is:
#. Activity
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/Activeness.json
msgid "Activity"
msgstr "活動"

#. [CalorieChart.Additional]
#. defaultMessage is:
#. Additional
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/CalorieChart.json
msgid "Additional"
msgstr "其他"

#. [ExerciseMetaDetails.Aerobics]
#. defaultMessage is:
#. Aerobics
#. [ActivityTypeOverlay.Aerobics]
#. defaultMessage is:
#. Aerobics
#. [ExerciseMetaDetails.Aerobics]
#. defaultMessage is:
#. Aerobics
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/ExerciseMetaDetails.json
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/ExerciseTypeMessages.json
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/MoreInfoOverlay.json
msgid "Aerobics"
msgstr "有氧運動"

#. [FirstLoginManual.Step3Description]
#. defaultMessage is:
#. After setting profiles and goals, tap connect button in app to start connecting process. It will search your band and create BLE connection automatically.
#: build/messages/src/scripts/components/common/FirstLoginManual.json
msgid ""
"After setting profiles and goals, tap connect button in app to start "
"connecting process. It will search your band and create BLE connection "
"automatically."
msgstr "按下手機 App 上的連接按鈕，手機將自動搜尋您的手環並建立藍牙連線。"

#. [landingPage.ProjectIntroDialog.descriptionContextP4]
#. defaultMessage is:
#. After the experimental project ends (3 month), you will get your original badge back. You can keep your gold band as it will be no longer has the badge function, and you can still use the health related function. We would like to collect your feedback joining the wearable badge project, please let us know if you have any suggestion or thought. Thank you!
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProjectIntroDialog.json
msgid ""
"After the experimental project ends (3 month), you will get your original "
"badge back. You can keep your gold band as it will be no longer has the "
"badge function, and you can still use the health related function. We would "
"like to collect your feedback joining the wearable badge project, please let "
"us know if you have any suggestion or thought. Thank you!"
msgstr ""
"三個月實驗結束後，您將可以取回原員工識別證，且仍保有聯發金手環，但手環的識別"
"證功能將會解除，僅保留健康相關功能。也請同仁配合實驗後續的追蹤與資料收集，非"
"常感謝！"

#. [LangingPage.PrivacyContent1]
#. defaultMessage is:
#. All of your identifiable personal data in MediaTek Health will be stored in a separate database to which the admin's activities are logged.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/PrivacySection.json
msgid ""
"All of your identifiable personal data in MediaTek Health will be stored in "
"a separate database to which the admin's activities are logged."
msgstr ""
"所有 MediaTek  Health 上可識別您的個人資料將被儲存在一個獨立且受監控的資料"
"庫。"

#. [Authentication.Header.askForSignIn]
#. defaultMessage is:
#. Already have an account?
#: build/messages/src/scripts/components/authentication/Header.json
msgid "Already have an account?"
msgstr "已經有帳號了嗎？"

#. [ExerciseMetaDetails.Anaerobics]
#. defaultMessage is:
#. Anaerobics
#. [ExerciseMetaDetails.Anaerobics]
#. defaultMessage is:
#. Anaerobics
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/ExerciseMetaDetails.json
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/MoreInfoOverlay.json
msgid "Anaerobics"
msgstr "無氧運動"

#. [landingPage.SuccessSection.title]
#. defaultMessage is:
#. Application successful !
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/SuccessSection.json
msgid "Application successful !"
msgstr "申請成功！"

#. [SleepReportList.Asleep]
#. defaultMessage is:
#. Asleep
#. [SleepReportList.Asleep]
#. defaultMessage is:
#. Asleep
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepReportInformation.json
#: build/messages/src/scripts/containers/SleepReportList.json
msgid "Asleep"
msgstr "睡眠開始"

#. [SleepReportList.Awake]
#. defaultMessage is:
#. Awake
#. [SleepReportList.Awake]
#. defaultMessage is:
#. Awake
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepReportInformation.json
#: build/messages/src/scripts/containers/SleepReportList.json
msgid "Awake"
msgstr "睡眠結束"

#. [CalorieChart.BMR]
#. defaultMessage is:
#. BMR
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/CalorieChart.json
msgid "BMR"
msgstr "BMR"

#. [MoreInfoOverlay.CalorieFormula]
#. defaultMessage is:
#. BMR + Calorie Burn
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/MoreInfoOverlay.json
msgid "BMR + Calorie Burn"
msgstr "基礎代謝率 + 燃燒卡洛里"

#. [NotFoundPage.BackToLastPage]
#. defaultMessage is:
#. Back to the last page
#: build/messages/src/scripts/components/common/NotFoundPage.json
msgid "Back to the last page"
msgstr "回至前一頁"

#. [EfficiencyIndicator.Bad]
#. defaultMessage is:
#. Bad
#: build/messages/src/scripts/components/common/EfficiencyIndicator.json
msgid "Bad"
msgstr "差"

#. [MoreInfoOverlay.SleepEfficiency2]
#. defaultMessage is:
#. Before going to bed, there are some factors that can improve the sleep stability: First, to prepare a comfortable sleep environment. Second, to prevent to take stimulating foods. Third, to be relaxed.
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/MoreInfoOverlay.json
msgid ""
"Before going to bed, there are some factors that can improve the sleep "
"stability: First, to prepare a comfortable sleep environment. Second, to "
"prevent to take stimulating foods. Third, to be relaxed."
msgstr ""
"睡前若能準備舒適的睡眠環境，避免攝入太過刺激的食物，帶著輕鬆的心情入睡，將有"
"效提升睡眠穩定度。"

#. [ActivityTypeOverlay.Bike]
#. defaultMessage is:
#. Bike
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/ExerciseTypeMessages.json
msgid "Bike"
msgstr "腳踏車"

#. [personalReport.HRV.BiologicalAge]
#. defaultMessage is:
#. Biological Age: {formattedBioAge}
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/Hrv.json
msgid "Biological Age: {formattedBioAge}"
msgstr "生理年齡： {formattedBioAge}"

#. [ProfileForm.birthdayLabel]
#. defaultMessage is:
#. Birthday
#: build/messages/src/scripts/components/accountSetting/ProfileForm.json
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#. [BloodPressurePanel.BloodPressure]
#. defaultMessage is:
#. Blood Pressure
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/BloodPressurePanel.json
msgid "Blood Pressure"
msgstr "血壓"

#. [landingPage.QuestionnaireSection.option.bloodPressure]
#. defaultMessage is:
#. Blood Pressure Measurement
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/QuestionnaireSection.json
msgid "Blood Pressure Measurement"
msgstr "血壓量測"

#. [UnsubscribePanel.Answer2-1]
#. defaultMessage is:
#. Blood pressure trend.
#: build/messages/src/scripts/components/common/UnsubscribeQuestionnaire.json
msgid "Blood pressure trend."
msgstr "血壓趨勢"

#. [landingPage.EmailSection.policyLine2]
#. defaultMessage is:
#. By clicking on SUBMIT, I agree to MediaTek Health's {terms} and {policy}.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
msgid ""
"By clicking on SUBMIT, I agree to MediaTek Health's {terms} and {policy}."
msgstr "點擊送出，即代表您同意  MediaTek Health 的{terms}與{policy}。"

#. [ContactUsButton]
#. defaultMessage is:
#. CONTACT US
#: build/messages/src/scripts/components/common/ContactUsButton.json
msgid "CONTACT US"
msgstr "聯繫我們"

#. [CaloriePanel.Calorie]
#. defaultMessage is:
#. Calorie
#. [ExerciseCharts.Calorie]
#. defaultMessage is:
#. Calorie
#. [ExerciseMetaDetails.Calorie]
#. defaultMessage is:
#. Calorie
#. [HoverInfo.Calorie]
#. defaultMessage is:
#. Calorie
#. [ExerciseMetaDetails.Calorie]
#. defaultMessage is:
#. Calorie
#. [Indication.Calorie]
#. defaultMessage is:
#. Calorie
#. [DailyActivity.Calorie]
#. defaultMessage is:
#. Calorie
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/CaloriePanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/ExerciseCharts.json
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/ExerciseMetaDetails.json
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/HoverInfo.json
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/MoreInfoOverlay.json
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/CombinedChart.json
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/MetaPanel.json
msgid "Calorie"
msgstr "卡洛里"

#. [ExericsePanel.ExerciseBurnedCalorie]
#. defaultMessage is:
#. Calorie Burned
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/ExercisePanel.json
msgid "Calorie Burned"
msgstr "卡洛里燃燒"

#. [UnsubscribePanel.Answer3-3]
#. defaultMessage is:
#. Calorie.
#: build/messages/src/scripts/components/common/UnsubscribeQuestionnaire.json
msgid "Calorie."
msgstr "卡洛里統計"

#. [UnsubscribeDialog.Cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#: build/messages/src/scripts/components/accountSetting/UnsubscribeDialog.json
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. [AccountSetting.ChangePassword]
#. defaultMessage is:
#. Change Password
#: build/messages/src/scripts/containers/AccountSetting.json
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#. [landingPage.EmailSection.chupei]
#. defaultMessage is:
#. Chupei
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
msgid "Chupei"
msgstr "竹北"

#. [ResetPasswordPage.password2Label]
#. defaultMessage is:
#. Confirm New Password
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetPasswordPage.json
msgid "Confirm New Password"
msgstr "請再輸入一次密碼"

#. [ResetSerialNumberPage.serialNumber2Label]
#. defaultMessage is:
#. Confirm New Serial Number
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetSerialNumberPage.json
msgid "Confirm New Serial Number"
msgstr "請再輸入一次新的手環序號"

#. [ActivatePage.serialNumber2Label]
#. defaultMessage is:
#. Confirm Serial Number
#: build/messages/src/scripts/containers/ActivatePage.json
msgid "Confirm Serial Number"
msgstr "請再輸入一次序號"

#. [Header.ContactUs]
#. defaultMessage is:
#. Contact Us
#: build/messages/src/scripts/components/common/MobileHeaderNavigation.json
msgid "Contact Us"
msgstr "聯繫我們"

#. [Header.Report]
#. defaultMessage is:
#. Daily Activity
#. [Header.Report]
#. defaultMessage is:
#. Daily Activity
#. [DailyActivity.DailyActivity]
#. defaultMessage is:
#. Daily Activity
#: build/messages/src/scripts/components/common/Header.json
#: build/messages/src/scripts/components/common/MobileHeaderNavigation.json
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/DailyActivityPanelTitle.json
msgid "Daily Activity"
msgstr "每日活動"

#. [StepPanel.DailyAvg]
#. defaultMessage is:
#. Daily avg.
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/StepPanel.json
msgid "Daily avg."
msgstr "每日平均"

#. [Header.Dashboard]
#. defaultMessage is:
#. Dashboard
#. [Header.Dashboard]
#. defaultMessage is:
#. Dashboard
#. [SleepReportList.Dashboard]
#. defaultMessage is:
#. Dashboard
#. [ExercisePage.Dashboard]
#. defaultMessage is:
#. Dashboard
#. [SleepReportList.Dashboard]
#. defaultMessage is:
#. Dashboard
#: build/messages/src/scripts/components/common/Header.json
#: build/messages/src/scripts/components/common/MobileHeaderNavigation.json
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepReportInformation.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ExercisePage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/SleepReportList.json
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#. [ExercisePanel.IncompleteInformation]
#. defaultMessage is:
#. Data is incomplete. Please confirm the band signal is normal before next time you turn on the exercise mode.
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/ExercisePanel.json
msgid ""
"Data is incomplete. Please confirm the band signal is normal before next "
"time you turn on the exercise mode."
msgstr "此份資料不完整。下次開啟運動模式時，請確保手環訊號正常。"

#. [ProfileForm.Day]
#. defaultMessage is:
#. Day
#: build/messages/src/scripts/components/accountSetting/BirthdaySelect.json
msgid "Day"
msgstr "日"

#. [SleepStagePanel.Deep]
#. defaultMessage is:
#. Deep
#. [GenderSelect.Deep]
#. defaultMessage is:
#. Deep
#. [SleepStageMessages.Deep]
#. defaultMessage is:
#. Deep
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/SleepStagePanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/charts/YAxis.json
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepStageProperties.json
msgid "Deep"
msgstr "深眠期"

#. [HRActivateAccountsPage.deleteAccount]
#. defaultMessage is:
#. Delete Account
#: build/messages/src/scripts/containers/HRDeactivateAccountPage.json
msgid "Delete Account"
msgstr "刪除帳號"

#. [landingPage.ProjectIntroDialog.description]
#. defaultMessage is:
#. Description
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProjectIntroDialog.json
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. [LangingPage.SleepTrackContentLine1]
#. defaultMessage is:
#. Detect your sleeping patterns and provide data evaluation.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/FeatureSection.json
msgid "Detect your sleeping patterns and provide data evaluation."
msgstr "偵測您的睡眠狀態，提供數據量表，讓您睡得更好"

#. [BloodPressureChartMeta.Diastolic]
#. defaultMessage is:
#. Diastolic
#. [BloodPressureTable.Diastolic]
#. defaultMessage is:
#. Diastolic
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/BloodPressureChartMeta.json
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/BloodPressureTable.json
msgid "Diastolic"
msgstr "舒張壓"

#. [landingPage.QuestionnaireSection.option.diet]
#. defaultMessage is:
#. Diet Control
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/QuestionnaireSection.json
msgid "Diet Control"
msgstr "飲食控制"

#. [Authentication.Header.askForSignUp]
#. defaultMessage is:
#. Do not have account?
#: build/messages/src/scripts/components/authentication/Header.json
msgid "Do not have account?"
msgstr "沒有帳號嗎？"

#. [landingPage.EmailSection.bandPrefernceTitle]
#. defaultMessage is:
#. Do you also want to join the wearable badge experimental project ?
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
msgid "Do you also want to join the wearable badge experimental project ?"
msgstr "您是否願意額外參與穿戴式識別證實驗計畫呢？"

#. [CsvFileDrop.description]
#. defaultMessage is:
#. Drop the file to any place in this page
#: build/messages/src/scripts/components/hr/CsvFileDrop.json
msgid "Drop the file to any place in this page"
msgstr "請將檔案拖曳至頁面任何地方"

#. [landingPage.ProjectIntroDialog.descriptionContextP3Line5]
#. defaultMessage is:
#. Due to it is an experimental project, you might not be able to get the discount in cooperative shop.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProjectIntroDialog.json
msgid ""
"Due to it is an experimental project, you might not be able to get the "
"discount in cooperative shop."
msgstr "須搭配識別證之特約廠商相關優惠，於實驗期間可能無法使用。"

#. [landingPage.ProjectIntroDialog.descriptionContextP3Line1]
#. defaultMessage is:
#. Due to the project is a small scale experimental project, only employee in Taipei office can apply the gold band.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProjectIntroDialog.json
msgid ""
"Due to the project is a small scale experimental project, only employee in "
"Taipei office can apply the gold band."
msgstr "目前本計畫為小規模實驗，故先僅以台北辦公室做為金手環之實驗場域。"

#. [ExericsePanel.Duration]
#. defaultMessage is:
#. Duration
#. [ExerciseMetaDetails.Duration]
#. defaultMessage is:
#. Duration
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/ExercisePanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/ExerciseMetaDetails.json
msgid "Duration"
msgstr "歷時"

#. [LangingPage.BloodPressureTitle]
#. defaultMessage is:
#. Easy Health Monitoring
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/FeatureSection.json
msgid "Easy Health Monitoring"
msgstr "天天量血壓　健康一手掌握"

#. [EfficiencyCircle.Efficiency]
#. defaultMessage is:
#. Efficiency
#. [EfficiencyDonutChart.efficiency]
#. defaultMessage is:
#. Efficiency
#. [ExerciseMetaDetails.Efficiency]
#. defaultMessage is:
#. Efficiency
#: build/messages/src/scripts/components/common/EfficiencyCircle.json
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/EfficiencyDonutChart.json
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/MoreInfoOverlay.json
msgid "Efficiency"
msgstr "效率"

#. [LoginPage.emailLabel]
#. defaultMessage is:
#. Email
#. [landingPage.EmailSection.label]
#. defaultMessage is:
#. Email
#. [ForgotPasswordPage.emailLabel]
#. defaultMessage is:
#. Email
#. [ResendEmailVerificationPage.emailLabel]
#. defaultMessage is:
#. Email
#: build/messages/src/scripts/components/authentication/AuthForm.json
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ForgotPasswordPage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ResendEmailVerificationPage.json
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#. [HRActivateAccountsPage.invalidEmailFromCsv]
#. defaultMessage is:
#. Email {email} invalid. Please try again.
#: build/messages/src/scripts/containers/HRActivateAccountsPage.json
msgid "Email {email} invalid. Please try again."
msgstr "電子郵件 {email} 錯誤。 請再試一次。"

#. [LoginPage.emailPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Ex: abc123@mediatek.com
#. [ForgotPasswordPage.emailPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Ex: abc123@mediatek.com
#. [ResendEmailVerificationPage.emailPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Ex: abc123@mediatek.com
#: build/messages/src/scripts/components/authentication/AuthForm.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ForgotPasswordPage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ResendEmailVerificationPage.json
msgid "Ex: abc123@mediatek.com"
msgstr "例如：abc123@mediatek.com"

#. [CalorieChart.Exercise]
#. defaultMessage is:
#. Exercise
#. [ExercisePanel.Exercise]
#. defaultMessage is:
#. Exercise
#. [ActivityTypeOverlay.Exercise]
#. defaultMessage is:
#. Exercise
#. [DailyActivity.Exercise]
#. defaultMessage is:
#. Exercise
#. [ExercisePage.Exercise]
#. defaultMessage is:
#. Exercise
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/CalorieChart.json
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/ExercisePanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/ExerciseTypeMessages.json
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/MetaPanel.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ExercisePage.json
msgid "Exercise"
msgstr "運動"

#. [landingPage.QuestionnaireSection.option.exercise]
#. defaultMessage is:
#. Exercise or Fitness
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/QuestionnaireSection.json
msgid "Exercise or Fitness"
msgstr "運動或健身"

#. [UnsubscribePanel.Answer3-2]
#. defaultMessage is:
#. Exercise.
#: build/messages/src/scripts/components/common/UnsubscribeQuestionnaire.json
msgid "Exercise."
msgstr "運動時間統計"

#. [EfficiencyIndicator.Fair]
#. defaultMessage is:
#. Fair
#: build/messages/src/scripts/components/common/EfficiencyIndicator.json
msgid "Fair"
msgstr "普通"

#. [ExerciseMetaDetails.FatBurn]
#. defaultMessage is:
#. Fat Burn
#. [ExerciseMetaDetails.FatBurn]
#. defaultMessage is:
#. Fat Burn
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/ExerciseMetaDetails.json
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/MoreInfoOverlay.json
msgid "Fat Burn"
msgstr "燃脂"

#. [Campaign.BannerTitle]
#. defaultMessage is:
#. Fat Burn 30 minutes
#: build/messages/src/scripts/containers/Campaign.json
msgid "Fat Burn 30 minutes"
msgstr "燃脂三十分鐘"

#. [GenderSelect.female]
#. defaultMessage is:
#. Female
#: build/messages/src/scripts/components/accountSetting/GenderSelect.json
msgid "Female"
msgstr "女性"

#. [ProfilePhoto.fileSizeExceeds]
#. defaultMessage is:
#. File size exceed 512kB
#: build/messages/src/scripts/components/accountSetting/ProfilePhoto.json
msgid "File size exceed 512kB"
msgstr "檔案大小超過 512kB"

#. [landingPage.ProjectIntroDialog.descriptionContextP3Line4]
#. defaultMessage is:
#. For gold band user, if you need your badge for travelling need, please contact the central control room or front desk to take back your badge and get back your gold band after return to Taipei office.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProjectIntroDialog.json
msgid ""
"For gold band user, if you need your badge for travelling need, please "
"contact the central control room or front desk to take back your badge and "
"get back your gold band after return to Taipei office."
msgstr ""
"使用金手環同仁如需前往非台北地區辦公室（包含新竹／竹北／海外），請先至櫃檯以"
"手環換回識別證，並於返回後再次交換。"

#. [LoginPage.forgotpasswordLink]
#. defaultMessage is:
#. Forgot Your Password?
#: build/messages/src/scripts/containers/SignInPage.json
msgid "Forgot Your Password?"
msgstr "忘了密碼？"

#. [ForgotPasswordPage.title]
#. defaultMessage is:
#. Forgot your password?
#: build/messages/src/scripts/containers/ForgotPasswordPage.json
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼？"

#. [LangingPage.CalorieTitle]
#. defaultMessage is:
#. Fun with Group Exercise
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/FeatureSection.json
msgid "Fun with Group Exercise"
msgstr "多人健身　樂趣多"

#. [Campaign.BannerDescription]
#. defaultMessage is:
#. Gain more than 3 stars to be eligible for the drawing!
#: build/messages/src/scripts/containers/Campaign.json
msgid "Gain more than 3 stars to be eligible for the drawing!"
msgstr "取得超過三顆星就能參加抽獎活動！"

#. [ProfileForm.genderLabel]
#. defaultMessage is:
#. Gender
#: build/messages/src/scripts/components/accountSetting/ProfileForm.json
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#. [landingPage.VideoJumbo.jumboText]
#. defaultMessage is:
#. Get control of your health, anytime, everywhere.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/VideoJumbo.json
msgid "Get control of your health, anytime, everywhere."
msgstr "任何地點　任何時刻　掌握您的健康"

#. [StepPanel.GoalAchieved]
#. defaultMessage is:
#. Goal Achieved
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/StepPanel.json
msgid "Goal Achieved"
msgstr "目標達成"

#. [EfficiencyIndicator.Good]
#. defaultMessage is:
#. Good
#: build/messages/src/scripts/components/common/EfficiencyIndicator.json
msgid "Good"
msgstr "好"

#. [personalReport.HRV.HF]
#. defaultMessage is:
#. HF {hf}
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/Hrv.json
msgid "HF {hf}"
msgstr "HF {hf}"

#. [personalReport.HRV.HRV]
#. defaultMessage is:
#. HRV
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/Hrv.json
msgid "HRV"
msgstr "HRV"

#. [personalReport.HRV.hrvDescription]
#. defaultMessage is:
#. HRV: {formattedDescription}
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/Hrv.json
msgid "HRV: {formattedDescription}"
msgstr "HRV： {formattedDescription}"

#. [ExericsePanel.HeartRate]
#. defaultMessage is:
#. Heart Rate
#. [HeartRatePanel.HeartRate]
#. defaultMessage is:
#. Heart Rate
#. [ExerciseCharts.HeartRate]
#. defaultMessage is:
#. Heart Rate
#. [ExerciseMetaDetails.HeartRate]
#. defaultMessage is:
#. Heart Rate
#. [HoverInfo.HeartRate]
#. defaultMessage is:
#. Heart Rate
#. [Indication.HeartRate]
#. defaultMessage is:
#. Heart Rate
#. [DailyActivity.HeartRate]
#. defaultMessage is:
#. Heart Rate
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/ExercisePanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/HeartRatePanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/ExerciseCharts.json
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/ExerciseMetaDetails.json
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/HoverInfo.json
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/CombinedChart.json
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/MetaPanel.json
msgid "Heart Rate"
msgstr "心率"

#. [MoreInfoOverlay.FatBurnFormula]
#. defaultMessage is:
#. Heart Rate = (220-Age)x60% ~ (220-Age)x80%
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/MoreInfoOverlay.json
msgid "Heart Rate = (220-Age)x60% ~ (220-Age)x80%"
msgstr "心率 = (220-年齡)x60% ~ (220-年齡)x80%"

#. [MoreInfoOverlay.AerobicsFormula]
#. defaultMessage is:
#. Heart Rate = (220-Age)x60% ~ (220-Age)x90%
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/MoreInfoOverlay.json
msgid "Heart Rate = (220-Age)x60% ~ (220-Age)x90%"
msgstr "心率 = (220-年齡)x60% ~ (220-年齡)x90%"

#. [MoreInfoOverlay.AnaerobicsFormula]
#. defaultMessage is:
#. Heart Rate > (220-Age)x90%
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/MoreInfoOverlay.json
msgid "Heart Rate > (220-Age)x90%"
msgstr "心率 > (220-年齡)x90%"

#. [LangingPage.HeartRateTitle]
#. defaultMessage is:
#. Heart Rate, Steps, Calories
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/FeatureSection.json
msgid "Heart Rate, Steps, Calories"
msgstr "心率　計步　卡洛里"

#. [ProfileForm.HeightLabel]
#. defaultMessage is:
#. Height
#: build/messages/src/scripts/components/accountSetting/ProfileForm.json
msgid "Height"
msgstr "身高"

#. [Header.Help]
#. defaultMessage is:
#. Help
#. [Header.Help]
#. defaultMessage is:
#. Help
#: build/messages/src/scripts/components/common/Header.json
#: build/messages/src/scripts/components/common/MobileHeaderNavigation.json
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#. [FirstLoginManual.HowToInstallIOSApp]
#. defaultMessage is:
#. How to install iOS App
#: build/messages/src/scripts/components/common/FirstLoginManual.json
msgid "How to install iOS App"
msgstr "如何安裝 iOS App"

#. [FirstLoginManual.HowToInstallIOSApp?]
#. defaultMessage is:
#. How to install iOS App ?
#: build/messages/src/scripts/components/common/FirstLoginManual.json
msgid "How to install iOS App ?"
msgstr "如何安裝 iOS App？"

#. [landingPage.EmailSection.hsinchuHQ]
#. defaultMessage is:
#. Hsinchu HQ
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
msgid "Hsinchu HQ"
msgstr "新竹總部"

#. [UnsubscribePanel.Answer1-3]
#. defaultMessage is:
#. I do not use the band and MediaTek Health service anymore.
#: build/messages/src/scripts/components/common/UnsubscribeQuestionnaire.json
msgid "I do not use the band and MediaTek Health service anymore."
msgstr "已經沒在使用手環和 MediaTek Health"

#. [landingPage.ProjectIntroDialog.descriptionContextP3Line6]
#. defaultMessage is:
#. If you lost your gold band, for security reason, your old badge will made invalid. Additional $200 will be charged to make your new badge.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProjectIntroDialog.json
msgid ""
"If you lost your gold band, for security reason, your old badge will made "
"invalid. Additional $200 will be charged to make your new badge."
msgstr ""
"若同仁遺失金手環，原識別證將一起作廢以取消權限，並收取 200 元工本費製作新識別"
"證。"

#. [SleepStageMessages.DeepDescription]
#. defaultMessage is:
#. In deep sleep stage, the human body is recovered (and growth) and the immune system is enhanced.
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepStageProperties.json
msgid ""
"In deep sleep stage, the human body is recovered (and growth) and the immune "
"system is enhanced."
msgstr ""
"為身體休息、修復的主要睡眠期間，而此期間也會刺激生長發育並促強免疫系統。"

#. [MoreInfoOverlay.SleepEfficiency3]
#. defaultMessage is:
#. In scientific view, the sleep stability is an active index of the parasympathetic nervous system. In the autonomic nervous system, when the parasympathetic nervous system gets more active than sympathetic nervous systems, the heart rate, blood pressure, and respiratory decrease, leading to a relaxed condition for rest or sleep.
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/MoreInfoOverlay.json
msgid ""
"In scientific view, the sleep stability is an active index of the "
"parasympathetic nervous system. In the autonomic nervous system, when the "
"parasympathetic nervous system gets more active than sympathetic nervous "
"systems, the heart rate, blood pressure, and respiratory decrease, leading "
"to a relaxed condition for rest or sleep."
msgstr ""
"學理上，自律神經系統主要是由交感神經與副交感神經共同組成，大部分的器官受到兩"
"者的共同支配與調控。睡眠穩定度即為副交感神經活性指標，表示當次睡眠副交感神經"
"的旺盛程度。當副交感神經旺盛時，人會顯得放鬆、心跳變慢、呼吸緩和、血壓降低、"
"能夠平靜得休息或入睡。"

#. [EfficiencyIndicator.Incomplete]
#. defaultMessage is:
#. Incomplete
#. [ExercisePanel.Incomplete]
#. defaultMessage is:
#. Incomplete
#. [ActivityTypeButton.Incomplete]
#. defaultMessage is:
#. Incomplete
#: build/messages/src/scripts/components/common/EfficiencyIndicator.json
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/ExercisePanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/ActivityTypeButton.json
msgid "Incomplete"
msgstr "資料不足"

#. [HRActivateAccountsPage.invalidEmail]
#. defaultMessage is:
#. Invalid Email. Please try again.
#: build/messages/src/scripts/containers/HRActivateAccountsPage.json
msgid "Invalid Email. Please try again."
msgstr "錯誤的電子郵件，請再試一次。"

#. [LoginPage.combinationInvalid]
#. defaultMessage is:
#. Invalid combination. Please try again
#. [LoginPage.combinationInvalid]
#. defaultMessage is:
#. Invalid combination. Please try again
#: build/messages/src/scripts/containers/HRSignInPage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/SignInPage.json
msgid "Invalid combination. Please try again"
msgstr "帳號或密碼錯誤，請再試一次。"

#. [SleepStageMessages.WakeDescription]
#. defaultMessage is:
#. It's normal to have awake stages during the whole sleep period. Since the stages are mostly short, you won't recognize them at most time. Typically, the awake occurrence is below 30 times; however, the occurrence increases when aged. When the awake occurrence is too high, you may feel tired since the body cannot be fully recovered. This may further impacts you in the daytime.
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepStageProperties.json
msgid ""
"It's normal to have awake stages during the whole sleep period. Since the "
"stages are mostly short, you won't recognize them at most time. Typically, "
"the awake occurrence is below 30 times; however, the occurrence increases "
"when aged. When the awake occurrence is too high, you may feel tired since "
"the body cannot be fully recovered. This may further impacts you in the "
"daytime."
msgstr ""
"人的睡眠會隨著不同時間而進入不同睡眠週期狀態，一個晚上的睡眠會有30次以內由睡"
"轉醒屬於正常現象，但由於醒著的時間短暫，您通常不會記得。而此現象也會隨著年齡"
"增加而次數變多。如果每晚醒來次數過多，您可能會無法得到充份休息而感到疲累，甚"
"至影響白天精神狀況。"

#. [landingPage.QuestionnaireSection.submitButton]
#. defaultMessage is:
#. JOIN NOW!
#. [landingPage.VideoJumbo.button]
#. defaultMessage is:
#. JOIN NOW!
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/QuestionnaireSection.json
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/VideoJumbo.json
msgid "JOIN NOW!"
msgstr "馬上加入"

#. [landingPage.EmailSection.title]
#. defaultMessage is:
#. Join MediaTek Health and get a band now!
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
msgid "Join MediaTek Health and get a band now!"
msgstr "參與 MediaTek Health 計畫並申請手環！"

#. [Authentication.Header.joinNow]
#. defaultMessage is:
#. Join Now
#: build/messages/src/scripts/components/authentication/Header.json
msgid "Join Now"
msgstr "馬上加入"

#. [personalReport.HRV.LF]
#. defaultMessage is:
#. LF {lf}
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/Hrv.json
msgid "LF {lf}"
msgstr "LF {lf}"

#. [personalReport.HRV.LFHF]
#. defaultMessage is:
#. LF/HF {lfHf}
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/Hrv.json
msgid "LF/HF {lfHf}"
msgstr "LF/HF {lfHf}"

#. [WeekPaginator.LastWeek]
#. defaultMessage is:
#. Last Week
#: build/messages/src/scripts/components/leaderboard/WeekPaginator.json
msgid "Last Week"
msgstr "上一週"

#. [BloodPressureChartMeta.Latest]
#. defaultMessage is:
#. Latest
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/BloodPressureChartMeta.json
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#. [Header.Leaderboard]
#. defaultMessage is:
#. Leaderboard
#. [Header.Leaderboard]
#. defaultMessage is:
#. Leaderboard
#: build/messages/src/scripts/components/common/Header.json
#: build/messages/src/scripts/components/common/MobileHeaderNavigation.json
msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

#. [landingPage.EmailSection.learnTheDifference]
#. defaultMessage is:
#. Learn the difference
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
msgid "Learn the difference"
msgstr "了解差異"

#. [LoginPage.passwordPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Least 8 characters
#: build/messages/src/scripts/components/authentication/AuthForm.json
msgid "Least 8 characters"
msgstr "必須至少 8 個字元。"

#. [ActivatePage.passwordPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Least 8 characters and a mix of letters and numbers
#. [ResetPasswordPage.passwordPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Least 8 characters and a mix of letters and numbers
#: build/messages/src/scripts/containers/ActivatePage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetPasswordPage.json
msgid "Least 8 characters and a mix of letters and numbers"
msgstr "至少數字或是字母組成的 8 個字元"

#. [LandingPage.Footer.LegalNotice]
#. defaultMessage is:
#. Legal Notice
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/Footer.json
msgid "Legal Notice"
msgstr "法律聲明"

#. [FirstLoginManual.LetsGetStarted]
#. defaultMessage is:
#. Let's get started!
#: build/messages/src/scripts/components/common/FirstLoginManual.json
msgid "Let's get started!"
msgstr "開始吧！"

#. [SleepStagePanel.Light]
#. defaultMessage is:
#. Light
#. [GenderSelect.Light]
#. defaultMessage is:
#. Light
#. [SleepStageMessages.Light]
#. defaultMessage is:
#. Light
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/SleepStagePanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/charts/YAxis.json
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepStageProperties.json
msgid "Light"
msgstr "淺眠期"

#. [LangingPage.StepsContentL1]
#. defaultMessage is:
#. Link with your corporate ID for a seamless experience.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/FeatureSection.json
msgid "Link with your corporate ID for a seamless experience."
msgstr "結合公司門禁卡功能，上班更輕鬆"

#. [Header.Logout]
#. defaultMessage is:
#. Logout
#: build/messages/src/scripts/components/common/Header.json
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#. [GenderSelect.male]
#. defaultMessage is:
#. Male
#: build/messages/src/scripts/components/accountSetting/GenderSelect.json
msgid "Male"
msgstr "男性"

#. [HeartRateChart.Max]
#. defaultMessage is:
#. Max
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/HeartRateChart.json
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#. [BloodPressureTable.MeasuredTime]
#. defaultMessage is:
#. Measured time
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/BloodPressureTable.json
msgid "Measured time"
msgstr "量測時間"

#. [LandingPage.Footer.policy]
#. defaultMessage is:
#. MediaTek Health Privacy Policy
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/Footer.json
msgid "MediaTek Health Privacy Policy"
msgstr "MediaTek Health 隱私條款"

#. [LandingPage.Footer.terms]
#. defaultMessage is:
#. MediaTek Health Terms & Conditions
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/Footer.json
msgid "MediaTek Health Terms & Conditions"
msgstr "MediaTek Health 使用條款"

#. [Layout.MediaTekIncAllRightReserved]
#. defaultMessage is:
#. MediaTek Inc. All Rights Reserved.
#. [LandingPage.Footer.Copyrights]
#. defaultMessage is:
#. MediaTek Inc. All Rights Reserved.
#: build/messages/src/scripts/components/common/Footer.json
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/Footer.json
msgid "MediaTek Inc. All Rights Reserved."
msgstr "MediaTek Inc. All Rights Reserved."

#. [landingPage.ProjectIntroDialog.subjectContext]
#. defaultMessage is:
#. MediaTek employees in Taipei office
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProjectIntroDialog.json
msgid "MediaTek employees in Taipei office"
msgstr "聯發科技台北辦公室同仁"

#. [HeartRateChart.Min]
#. defaultMessage is:
#. Min
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/HeartRateChart.json
msgid "Min"
msgstr "最小值"

#. [ProfileForm.Month]
#. defaultMessage is:
#. Month
#: build/messages/src/scripts/components/accountSetting/BirthdaySelect.json
msgid "Month"
msgstr "月"

#. [SleepStageMessages.LightDescription]
#. defaultMessage is:
#. Most of sleep period lies in the light sleep stage. The mind and body are recovered in this stage.
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepStageProperties.json
msgid ""
"Most of sleep period lies in the light sleep stage. The mind and body are "
"recovered in this stage."
msgstr "大部分睡眠所佔的期間。心理及身體皆在此期間進行修復。"

#. [LangingPage.StepsTitle]
#. defaultMessage is:
#. Multi-functions All in One
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/FeatureSection.json
msgid "Multi-functions All in One"
msgstr "多功能合一　簡單又方便"

#. [validator.INVALID_MTK_EMAIL]
#. defaultMessage is:
#. Must be a valid @mediatek.com email.
#: build/messages/src/scripts/utils/validator.json
msgid "Must be a valid @mediatek.com email."
msgstr "必須是 @mediatek 電子信箱"

#. [landingPage.EmailSection.preferenceError]
#. defaultMessage is:
#. Must select one option from above.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
msgid "Must select one option from above."
msgstr "至少須要選擇一個選項"

#. [MyRankingList.MyRanking]
#. defaultMessage is:
#. My Ranking
#: build/messages/src/scripts/components/leaderboard/MyRankingPanel.json
msgid "My Ranking"
msgstr "我的排行"

#. [LangingPage.not]
#. defaultMessage is:
#. NOT
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/PrivacySection.json
msgid "NOT"
msgstr "不會"

#. [ResetPasswordPage.passwordLabel]
#. defaultMessage is:
#. New Password
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetPasswordPage.json
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#. [ResetSerialNumberPage.serialNumberLabel]
#. defaultMessage is:
#. New Serial Number
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetSerialNumberPage.json
msgid "New Serial Number"
msgstr "新的手環序號"

#. [WeekPaginator.NextWeek]
#. defaultMessage is:
#. Next Week
#: build/messages/src/scripts/components/leaderboard/WeekPaginator.json
msgid "Next Week"
msgstr "下一週"

#. [ProfileForm.nicknameLabel]
#. defaultMessage is:
#. Nickname
#: build/messages/src/scripts/components/accountSetting/ProfileForm.json
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#. [landingPage.EmailSection.blackBandLabel]
#. defaultMessage is:
#. No (Black band)
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
msgid "No (Black band)"
msgstr "否（黑手環）"

#. [FirstLoginManual.OK]
#. defaultMessage is:
#. OK
#: build/messages/src/scripts/components/common/FirstLoginManual.json
msgid "OK"
msgstr "OK"

#. [landingPage.ProductOverview.content]
#. defaultMessage is:
#. Obtain real-time data from wristband to smartphone and personalized report through MediaTek Health.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProductOverview.json
msgid ""
"Obtain real-time data from wristband to smartphone and personalized report "
"through MediaTek Health."
msgstr "手環與手機數據即時同步，透過 MediaTek Health 平台獲得個人化報告及建議"

#. [ErrorPage.SomethingBroke]
#. defaultMessage is:
#. Oops! Looks like something broke.
#: build/messages/src/scripts/components/common/ErrorPage.json
msgid "Oops! Looks like something broke."
msgstr "噢！看起來發生了些錯誤。"

#. [LoginPage.somethingWentWrong]
#. defaultMessage is:
#. Oops! Something went wrong. Please try again later.
#. [LoginPage.somethingWentWrong]
#. defaultMessage is:
#. Oops! Something went wrong. Please try again later.
#. [LoginPage.somethingWentWrong]
#. defaultMessage is:
#. Oops! Something went wrong. Please try again later.
#. [LoginPage.somethingWentWrong]
#. defaultMessage is:
#. Oops! Something went wrong. Please try again later.
#. [LoginPage.somethingWentWrong]
#. defaultMessage is:
#. Oops! Something went wrong. Please try again later.
#. [LoginPage.somethingWentWrong]
#. defaultMessage is:
#. Oops! Something went wrong. Please try again later.
#. [LoginPage.somethingWentWrong]
#. defaultMessage is:
#. Oops! Something went wrong. Please try again later.
#. [LoginPage.somethingWentWrong]
#. defaultMessage is:
#. Oops! Something went wrong. Please try again later.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ActivatePage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ForgotPasswordPage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/HRSignInPage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ResendEmailVerificationPage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetPasswordPage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetSerialNumberPage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/SignInPage.json
msgid "Oops! Something went wrong. Please try again later."
msgstr "Oops！系統遇到一些小狀況，請稍後再試。"

#. [LoginPage.passwordLabel]
#. defaultMessage is:
#. Password
#. [AccountSetting.Password]
#. defaultMessage is:
#. Password
#. [ActivatePage.passwordLabel]
#. defaultMessage is:
#. Password
#: build/messages/src/scripts/components/authentication/AuthForm.json
#: build/messages/src/scripts/containers/AccountSetting.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ActivatePage.json
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#. [emailPasswordValidator.INVALID_PASSWORD]
#. defaultMessage is:
#. Password Least 8 Characters
#: build/messages/src/scripts/utils/emailPasswordValidator.json
msgid "Password Least 8 Characters"
msgstr "密碼至少要有 8 個字元"

#. [validator.INVALID_PASSWORD]
#. defaultMessage is:
#. Password must be at least 8 characters and contain least one number and one letter
#: build/messages/src/scripts/utils/validator.json
msgid ""
"Password must be at least 8 characters and contain least one number and one "
"letter"
msgstr "密碼需為 8 個字元包含數字和字母"

#. [landingPage.ProductOverview.title]
#. defaultMessage is:
#. Personalized Data
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProductOverview.json
msgid "Personalized Data"
msgstr "個人化數據"

#. [LoginPage.sendEmailSuccessDescription]
#. defaultMessage is:
#. Please check your email inbox for the verification email, which is sent to {email}
#: build/messages/src/scripts/containers/SignInPage.json
msgid ""
"Please check your email inbox for the verification email, which is sent to "
"{email}"
msgstr "請至您的 {email} 郵箱收取重設密碼郵件。"

#. [LoginPage.pleaseContactUs]
#. defaultMessage is:
#. Please contact us.
#. [LoginPage.pleaseContactUs]
#. defaultMessage is:
#. Please contact us.
#. [LoginPage.pleaseContactUs]
#. defaultMessage is:
#. Please contact us.
#. [LoginPage.pleaseContactUs]
#. defaultMessage is:
#. Please contact us.
#. [LoginPage.pleaseContactUs]
#. defaultMessage is:
#. Please contact us.
#. [LoginPage.pleaseContactUs]
#. defaultMessage is:
#. Please contact us.
#. [LoginPage.pleaseContactUs]
#. defaultMessage is:
#. Please contact us.
#. [LoginPage.pleaseContactUs]
#. defaultMessage is:
#. Please contact us.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ActivatePage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ForgotPasswordPage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/HRSignInPage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ResendEmailVerificationPage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetPasswordPage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetSerialNumberPage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/SignInPage.json
msgid "Please contact us."
msgstr "請與我們聯繫。"

#. [emailPasswordValidator.EMPTY_PASSWORD]
#. defaultMessage is:
#. Please enter password
#: build/messages/src/scripts/utils/emailPasswordValidator.json
msgid "Please enter password"
msgstr "請輸入密碼"

#. [HRSendSNReplacementMailPage.description]
#. defaultMessage is:
#. Please enter the applicant's email and we will send the reset link to applicant.
#: build/messages/src/scripts/containers/HRSendSNReplacementMailPage.json
msgid ""
"Please enter the applicant's email and we will send the reset link to "
"applicant."
msgstr "請輸入申請者的電子郵件，我們會發送重設連結給申請者。"

#. [HRActivateAccountsPage.description]
#. defaultMessage is:
#. Please enter the applicant's email to activate account.
#: build/messages/src/scripts/containers/HRActivateAccountsPage.json
msgid "Please enter the applicant's email to activate account."
msgstr "請輸入申請者的電子郵件以開通帳號。"

#. [hrDeactivateAccountPage.description]
#. defaultMessage is:
#. Please enter the applicant's email. Once the account is deleted, the user cannot use the MediaTek Health system anymore.
#: build/messages/src/scripts/containers/HRDeactivateAccountPage.json
msgid ""
"Please enter the applicant's email. Once the account is deleted, the user "
"cannot use the MediaTek Health system anymore."
msgstr ""
"請輸入申請者的電子郵件。帳號一旦刪除，此使用者將無法再繼續使用 MediaTek "
"Health 系統。"

#. [ResendEmailVerificationPage.description]
#. defaultMessage is:
#. Please enter your email and we will resend the verification link to you.
#: build/messages/src/scripts/containers/ResendEmailVerificationPage.json
msgid ""
"Please enter your email and we will resend the verification link to you."
msgstr "請輸入您的電子郵件信箱以再次取得帳號認證連結郵件。"

#. [ForgotPasswordPage.description]
#. defaultMessage is:
#. Please enter your email and we will send you instructions to reset your password.
#: build/messages/src/scripts/containers/ForgotPasswordPage.json
msgid ""
"Please enter your email and we will send you instructions to reset your "
"password."
msgstr "請輸入您的電子郵件，我們會發送重設密碼信件給您。"

#. [validator.EMPTY_PASSWORD]
#. defaultMessage is:
#. Please input a password
#: build/messages/src/scripts/utils/validator.json
msgid "Please input a password"
msgstr "請輸入密碼"

#. [emailPasswordValidator.INVALID_EMAIL]
#. defaultMessage is:
#. Please input a valid email
#. [validator.INVALID_EMAIL]
#. defaultMessage is:
#. Please input a valid email
#: build/messages/src/scripts/utils/emailPasswordValidator.json
#: build/messages/src/scripts/utils/validator.json
msgid "Please input a valid email"
msgstr "請輸入正確的郵件地址"

#. [emailPasswordValidator.EMPTY_EMAIL]
#. defaultMessage is:
#. Please input an email
#. [validator.EMPTY_EMAIL]
#. defaultMessage is:
#. Please input an email
#: build/messages/src/scripts/utils/emailPasswordValidator.json
#: build/messages/src/scripts/utils/validator.json
msgid "Please input an email"
msgstr "請輸入郵件地址"

#. [landingPage.EmailSection.inputEmailPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Please input your MediaTek email address
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
msgid "Please input your MediaTek email address"
msgstr "請輸入您的聯發科技電子郵件地址"

#. [landingPage.EmailSection.goldBandReminder]
#. defaultMessage is:
#. Please make sure you've read the "Learn the differnce".
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
msgid "Please make sure you've read the \"Learn the differnce\"."
msgstr "申請金手環需繳回識別證，送出申請前請詳閱「了解差異」。"

#. [FirstLoginManual.Step1Description]
#. defaultMessage is:
#. Please scan the following QR code to download MediaTek Health App.
#: build/messages/src/scripts/components/common/FirstLoginManual.json
msgid "Please scan the following QR code to download MediaTek Health App."
msgstr "您可以掃描下列 QR code 並下載 MediaTek Health App。"

#. [UnsubscribePanel.ErrorMessage]
#. defaultMessage is:
#. Please select at least one option
#. [SingleChoice.ErrorMessage]
#. defaultMessage is:
#. Please select at least one option
#: build/messages/src/scripts/components/common/MultipleChoice.json
#: build/messages/src/scripts/components/common/SingleChoice.json
msgid "Please select at least one option"
msgstr "請選擇至少一個選項"

#. [ActivatePage.description]
#. defaultMessage is:
#. Please set a password and the serial number of the band to complete the registration.
#. [ResetSerialNumberPage.description]
#. defaultMessage is:
#. Please set a password and the serial number of the band to complete the registration.
#: build/messages/src/scripts/containers/ActivatePage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetSerialNumberPage.json
msgid ""
"Please set a password and the serial number of the band to complete the "
"registration."
msgstr "請替您的帳號設定密碼與手環序號以完成註冊流程。"

#. [EfficiencyIndicator.Poor]
#. defaultMessage is:
#. Poor
#: build/messages/src/scripts/components/common/EfficiencyIndicator.json
msgid "Poor"
msgstr "很差"

#. [landingPage.QuestionnaireSection.option.pressure]
#. defaultMessage is:
#. Pressure Analytics
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/QuestionnaireSection.json
msgid "Pressure Analytics"
msgstr "壓力分析"

#. [LangingPage.PrivacyTitle]
#. defaultMessage is:
#. Privacy
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/PrivacySection.json
msgid "Privacy"
msgstr "隱私"

#. [landingPage.EmailSection.policy]
#. defaultMessage is:
#. Privacy Policy
#. [LandingPage.Footer.PrivacyPolicy]
#. defaultMessage is:
#. Privacy Policy
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/Footer.json
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#. [AccountSetting.ProfileDetail]
#. defaultMessage is:
#. Profile Detail
#: build/messages/src/scripts/containers/AccountSetting.json
msgid "Profile Detail"
msgstr "個人檔案"

#. [landingPage.ProjectIntroDialog.duration]
#. defaultMessage is:
#. Project Duration
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProjectIntroDialog.json
msgid "Project Duration"
msgstr "實驗時間"

#. [landingPage.ProjectIntroDialog.objective]
#. defaultMessage is:
#. Project Objective
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProjectIntroDialog.json
msgid "Project Objective"
msgstr "實驗目的"

#. [landingPage.ProjectIntroDialog.subject]
#. defaultMessage is:
#. Project Subjects
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProjectIntroDialog.json
msgid "Project Subjects"
msgstr "實驗對象"

#. [UnsubscribePanel.SubTitle]
#. defaultMessage is:
#. Provide your feedback, we can do better!
#: build/messages/src/scripts/components/common/UnsubscribeQuestionnaire.json
msgid "Provide your feedback, we can do better!"
msgstr "提供您的建議，幫助我們做得更好！"

#. [SleepStagePanel.REM]
#. defaultMessage is:
#. REM
#. [GenderSelect.REM]
#. defaultMessage is:
#. REM
#. [SleepStageMessages.REM]
#. defaultMessage is:
#. REM
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/SleepStagePanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/charts/YAxis.json
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepStageProperties.json
msgid "REM"
msgstr "REM"

#. [BloodPressureTable.RecentMeasurements]
#. defaultMessage is:
#. Recent measurements
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/BloodPressureTable.json
msgid "Recent measurements"
msgstr "近期量測紀錄"

#. [CalorieChart.Remaining]
#. defaultMessage is:
#. Remaining
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/CalorieChart.json
msgid "Remaining"
msgstr "剩餘"

#. [HRHeader.Replace]
#. defaultMessage is:
#. Replace
#: build/messages/src/scripts/components/hr/Header.json
msgid "Replace"
msgstr "更換"

#. [HRSendSNReplacementMailPage.title]
#. defaultMessage is:
#. Replace tha band and reset serial number
#: build/messages/src/scripts/containers/HRSendSNReplacementMailPage.json
msgid "Replace tha band and reset serial number"
msgstr "更換手環並且重設序號"

#. [ResendEmailVerificationPage.submitButton]
#. defaultMessage is:
#. Resend the Verification Link
#: build/messages/src/scripts/containers/ResendEmailVerificationPage.json
msgid "Resend the Verification Link"
msgstr "重新發送帳號認證信"

#. [ResetPasswordPage.title]
#. defaultMessage is:
#. Reset your password
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetPasswordPage.json
msgid "Reset your password"
msgstr "重設密碼"

#. [ResetSerialNumberPage.title]
#. defaultMessage is:
#. Reset your serial number of the band
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetSerialNumberPage.json
msgid "Reset your serial number of the band"
msgstr "重設手環序號"

#. [SleepStagePanel.Restless]
#. defaultMessage is:
#. Restless
#. [SleepChart.Restless]
#. defaultMessage is:
#. Restless
#. [SleepStageMessages.Restless]
#. defaultMessage is:
#. Restless
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/SleepStagePanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/charts/YAxis.json
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepStageProperties.json
msgid "Restless"
msgstr "不寧"

#. [HRHeader.Return]
#. defaultMessage is:
#. Return
#: build/messages/src/scripts/components/hr/Header.json
msgid "Return"
msgstr "歸還"

#. [hrDeactivateAccountPage.title]
#. defaultMessage is:
#. Return the band and delete account
#: build/messages/src/scripts/containers/HRDeactivateAccountPage.json
msgid "Return the band and delete account"
msgstr "歸還手環並且刪除帳號"

#. [ActivityTypeOverlay.Run]
#. defaultMessage is:
#. Run
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/ExerciseTypeMessages.json
msgid "Run"
msgstr "跑"

#. [personalReport.HRV.SDNN]
#. defaultMessage is:
#. SDNN {sdnn}
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/Hrv.json
msgid "SDNN {sdnn}"
msgstr "SDNN {sdnn}"

#. [landingPage.EmailSection.button]
#. defaultMessage is:
#. SUBMIT
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
msgid "SUBMIT"
msgstr "送出"

#. [SaveButton.Save]
#. defaultMessage is:
#. Save
#: build/messages/src/scripts/components/accountSetting/SaveButton.json
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#. [ActivatePage.submitButton]
#. defaultMessage is:
#. Save and Continue
#. [ResetPasswordPage.submitButton]
#. defaultMessage is:
#. Save and Continue
#. [ResetSerialNumberPage.submitButton]
#. defaultMessage is:
#. Save and Continue
#: build/messages/src/scripts/containers/ActivatePage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetPasswordPage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetSerialNumberPage.json
msgid "Save and Continue"
msgstr "儲存並繼續"

#. [ForgotPasswordPage.submitButton]
#. defaultMessage is:
#. Send the Reset Link
#. [HRActivateAccountsPage.sendTheResetLint]
#. defaultMessage is:
#. Send the Reset Link
#: build/messages/src/scripts/containers/ForgotPasswordPage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/HRSendSNReplacementMailPage.json
msgid "Send the Reset Link"
msgstr "發送重設密碼信件"

#. [hrDeactivateAccountPage.successTitle]
#. defaultMessage is:
#. Sending successful!
#. [HRSendSNReplacementMailPage.successTitle]
#. defaultMessage is:
#. Sending successful!
#: build/messages/src/scripts/containers/HRDeactivateAccountPage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/HRSendSNReplacementMailPage.json
msgid "Sending successful!"
msgstr "寄送成功"

#. [LoginPage.sendingSucceessTitle]
#. defaultMessage is:
#. Sending successful, just one step away!
#: build/messages/src/scripts/containers/SignInPage.json
msgid "Sending successful, just one step away!"
msgstr "儲存成功，最後一步了！"

#. [ActivatePage.serialNumberLabel]
#. defaultMessage is:
#. Serial Number
#: build/messages/src/scripts/containers/ActivatePage.json
msgid "Serial Number"
msgstr "序號"

#. [validator.INVALID_SERIALNUMBER]
#. defaultMessage is:
#. Serial number must be 9-character numeric string
#: build/messages/src/scripts/utils/validator.json
msgid "Serial number must be 9-character numeric string"
msgstr "序號必須是 9 個字元的數字字串"

#. [ActivatePage.title]
#. defaultMessage is:
#. Set your password and the SN of the band
#: build/messages/src/scripts/containers/ActivatePage.json
msgid "Set your password and the SN of the band"
msgstr "請設定您的密碼與手環序號"

#. [LangingPage.CalorieContent]
#. defaultMessage is:
#. Share exercise achievements with your network and reach the goals together .
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/FeatureSection.json
msgid ""
"Share exercise achievements with your network and reach the goals together ."
msgstr "隨時與朋友連線分享健身成果，共同努力完成目標"

#. [BloodPressureTable.ShowMore]
#. defaultMessage is:
#. Show All
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/BloodPressureTable.json
msgid "Show All"
msgstr "顯示全部"

#. [ExercisePanel.ShowMore]
#. defaultMessage is:
#. Show More
#. [ExercisePanel.ShowMore]
#. defaultMessage is:
#. Show More
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/ExercisePanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/SleepStagePanel.json
msgid "Show More"
msgstr "顯示更多"

#. [LoginPage.signInButton]
#. defaultMessage is:
#. Sign In
#. [Authentication.Header.signIn]
#. defaultMessage is:
#. Sign In
#: build/messages/src/scripts/components/authentication/AuthForm.json
#: build/messages/src/scripts/components/authentication/Header.json
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#. [landingPage.Header.signInOrCreateAccount]
#. defaultMessage is:
#. Sign In / Create Account
#. [landingPage.Header.signInOrCreateAccount]
#. defaultMessage is:
#. Sign In / Create Account
#: build/messages/src/scripts/components/common/Header.json
#: build/messages/src/scripts/components/common/MobileHeaderNavigation.json
msgid "Sign In / Create Account"
msgstr "登入 / 建立帳戶"

#. [Header.SignOut]
#. defaultMessage is:
#. Sign Out
#. [HRHeader.signOut]
#. defaultMessage is:
#. Sign Out
#: build/messages/src/scripts/components/common/MobileHeaderNavigation.json
#: build/messages/src/scripts/components/hr/Header.json
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#. [HRLoginPage.title]
#. defaultMessage is:
#. Sign into your HR account
#: build/messages/src/scripts/containers/HRSignInPage.json
msgid "Sign into your HR account"
msgstr "登入您的 HR 帳號"

#. [SleepStagePanel.Sleep]
#. defaultMessage is:
#. Sleep
#. [GenderSelect.Sleep]
#. defaultMessage is:
#. Sleep
#. [SleepStageMessages.Sleep]
#. defaultMessage is:
#. Sleep
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/SleepStagePanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/charts/YAxis.json
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepStageProperties.json
msgid "Sleep"
msgstr "睡眠"

#. [SleepReportDetails.SleepEfficiency]
#. defaultMessage is:
#. Sleep Efficiency
#. [SleepReportDetails.SleepEfficiency]
#. defaultMessage is:
#. Sleep Efficiency
#. [SleepReportList.SleepEfficiency]
#. defaultMessage is:
#. Sleep Efficiency
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/MoreInfoOverlay.json
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepReportDetails.json
#: build/messages/src/scripts/containers/SleepReportList.json
msgid "Sleep Efficiency"
msgstr "睡眠效率"

#. [SleepStagePanel.SleepStaging]
#. defaultMessage is:
#. Sleep Staging
#. [SleepChartPanel.SleepStaging]
#. defaultMessage is:
#. Sleep Staging
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/SleepStagePanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepChartPanel.json
msgid "Sleep Staging"
msgstr "睡眠分期"

#. [SleepReportPanel.SleepStagingReport]
#. defaultMessage is:
#. Sleep Staging Report
#. [SleepReportList.SleepStagingReport]
#. defaultMessage is:
#. Sleep Staging Report
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepReportPanel.json
#: build/messages/src/scripts/containers/SleepReportList.json
msgid "Sleep Staging Report"
msgstr "睡眠分期報告"

#. [SleepReportList.SleepStagingReportList]
#. defaultMessage is:
#. Sleep Staging Report List
#. [SleepReportList.SleepStagingReportList]
#. defaultMessage is:
#. Sleep Staging Report List
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepReportInformation.json
#: build/messages/src/scripts/containers/SleepReportList.json
msgid "Sleep Staging Report List"
msgstr "睡眠分期報告清單"

#. [landingPage.QuestionnaireSection.option.sleep]
#. defaultMessage is:
#. Sleep Tracking
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/QuestionnaireSection.json
msgid "Sleep Tracking"
msgstr "睡眠追蹤"

#. [LangingPage.SleepTrackTitle]
#. defaultMessage is:
#. Sleep Well and Sleep Sound
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/FeatureSection.json
msgid "Sleep Well and Sleep Sound"
msgstr "追求更好的睡眠品質"

#. [UnsubscribePanel.Answer2-2]
#. defaultMessage is:
#. Sleep efficiency trend.
#: build/messages/src/scripts/components/common/UnsubscribeQuestionnaire.json
msgid "Sleep efficiency trend."
msgstr "睡眠效率趨勢"

#. [landingPage.QuestionnaireSection.option.social]
#. defaultMessage is:
#. Social Contest
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/QuestionnaireSection.json
msgid "Social Contest"
msgstr "社群競賽"

#. [landingPage.EmailSection.submitError]
#. defaultMessage is:
#. Something is broken, please try again later.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
msgid "Something is broken, please try again later."
msgstr "出錯了，請再試一次。"

#. [NotFoundPage.PageNotFound]
#. defaultMessage is:
#. Sorry! Page not found.
#: build/messages/src/scripts/components/common/NotFoundPage.json
msgid "Sorry! Page not found."
msgstr "抱歉！找不到此頁面。"

#. [ExerciseChart.Start]
#. defaultMessage is:
#. Start
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/ExerciseCharts.json
msgid "Start"
msgstr "開始"

#. [LoginPage.staySignedInLabel]
#. defaultMessage is:
#. Stay signed in
#. [LoginPage.staySignedInLabel]
#. defaultMessage is:
#. Stay signed in
#: build/messages/src/scripts/containers/HRSignInPage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/SignInPage.json
msgid "Stay signed in"
msgstr "保持登入狀態"

#. [StepPanel.Step]
#. defaultMessage is:
#. Step
#. [DailyActivity.Step]
#. defaultMessage is:
#. Step
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/StepPanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/MetaPanel.json
msgid "Step"
msgstr "步數"

#. [StepLabel.Step]
#. defaultMessage is:
#. Step {number}
#: build/messages/src/scripts/components/common/FirstLoginManual.json
msgid "Step {number}"
msgstr "步驟 {number}"

#. [UnsubscribePanel.Answer3-1]
#. defaultMessage is:
#. Step.
#: build/messages/src/scripts/components/common/UnsubscribeQuestionnaire.json
msgid "Step."
msgstr "步數統計"

#. [UnsubscribeDialog.Submit]
#. defaultMessage is:
#. Submit
#. [UnsubscribeEmailPage.Submit]
#. defaultMessage is:
#. Submit
#: build/messages/src/scripts/components/accountSetting/UnsubscribeDialog.json
#: build/messages/src/scripts/containers/UnsubscribeEmailPage.json
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#. [AccountSetting.Subscribe]
#. defaultMessage is:
#. Subscribe
#: build/messages/src/scripts/containers/AccountSetting.json
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#. [BloodPressureChartMeta.Systolic]
#. defaultMessage is:
#. Systolic
#. [BloodPressureTable.Systolic]
#. defaultMessage is:
#. Systolic
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/BloodPressureChartMeta.json
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/BloodPressureTable.json
msgid "Systolic"
msgstr "收縮壓"

#. [landingPage.EmailSection.taipeiNeihu]
#. defaultMessage is:
#. Taipei Neihu
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
msgid "Taipei Neihu"
msgstr "台北內湖"

#. [landingPage.EmailSection.taipeiXingshan]
#. defaultMessage is:
#. Taipei Xingshan
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
msgid "Taipei Xingshan"
msgstr "台北行善"

#. [landingPage.EmailSection.terms]
#. defaultMessage is:
#. Terms & Conditions
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "使用條款"

#. [LangingPage.PrivacyContent2]
#. defaultMessage is:
#. The data will {not} be revealed to anyone, including HR or managers, before getting your approval.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/PrivacySection.json
msgid ""
"The data will {not} be revealed to anyone, including HR or managers, before "
"getting your approval."
msgstr ""
"在取得您同意之前，您的資料{not}被洩露給任何人，包括 HR 同仁與您的主管。"

#. [SleepStageMessages.REMDescription]
#. defaultMessage is:
#. The function of REM stage aids memory and integrates the message learned by daytime.
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepStageProperties.json
msgid ""
"The function of REM stage aids memory and integrates the message learned by "
"daytime."
msgstr "強化記憶並整合日間學習訊息的睡眠期間。"

#. [landingPage.ProjectIntroDialog.descriptionContextP2]
#. defaultMessage is:
#. The gold band is your employee badge, you can use it to access the taipei office area; and be identified as an MediaTek employee. However, it has the following limitations:
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProjectIntroDialog.json
msgid ""
"The gold band is your employee badge, you can use it to access the taipei "
"office area; and be identified as an MediaTek employee. However, it has the "
"following limitations:"
msgstr ""
"聯發金手環視同員工識別證，具備台北辦公區域門禁功能、刷餐功能以及員工識別功"
"能。但同時也有以下限制："

#. [landingPage.ProjectIntroDialog.descriptionContextP3Line2]
#. defaultMessage is:
#. The gold band is your employee badge. Do not let other people use it.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProjectIntroDialog.json
msgid "The gold band is your employee badge. Do not let other people use it."
msgstr ""
"金手環等同識別證，限本人使用，請勿交由他人使用，台北辦公室保全也會以金手環做"
"為辨識依據。"

#. [ResetSerialNumberPage.serialNumberInvalid]
#. defaultMessage is:
#. The serial number is malformatted.
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetSerialNumberPage.json
msgid "The serial number is malformatted."
msgstr "手環序號格式錯誤。"

#. [MoreInfoOverlay.SleepEfficiency1]
#. defaultMessage is:
#. The sleep stability describes the recovery capability of human body. The higher stability implies the better recovery, and vice versa.
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/MoreInfoOverlay.json
msgid ""
"The sleep stability describes the recovery capability of human body. The "
"higher stability implies the better recovery, and vice versa."
msgstr ""
"睡眠穩定度闡述睡眠過程中，身體休息的安穩程度以及恢復力。穩定度高表示睡得安"
"穩，體力恢復的程度較好，若是穩定度太低則表示睡得不太安穩，恢復的程度較差。"

#. [ResetSerialNumberPage.tokenInvalid]
#. defaultMessage is:
#. The token is expired. Please contact us to resend a new resetting email.
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetSerialNumberPage.json
msgid ""
"The token is expired. Please contact us to resend a new resetting email."
msgstr "連結中的認證碼過期，請聯繫我們以取得新的重設連結。"

#. [ResetPasswordPage.tokenInvalid]
#. defaultMessage is:
#. The token is invalid.
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetPasswordPage.json
msgid "The token is invalid."
msgstr "此連結所帶之識別碼無效。"

#. [landingPage.ProjectIntroDialog.descriptionContextP1]
#. defaultMessage is:
#. There are two versions of employee band, the black one and the gold one. These two versions of band are both equipped with health related function, however, {highlight}
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProjectIntroDialog.json
msgid ""
"There are two versions of employee band, the black one and the gold one. "
"These two versions of band are both equipped with health related function, "
"however, {highlight}"
msgstr ""
"員工手環分為兩種版本，聯發金手環與黑手環。兩種都具備健康相關功能，但"
"{highlight}"

#. [landingPage.EmailSection.alreadyRegisteredError]
#. defaultMessage is:
#. This email address has already been registered.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
msgid "This email address has already been registered."
msgstr "此電子郵件已被申請。"

#. [SleepReportList.Title]
#. defaultMessage is:
#. Title
#: build/messages/src/scripts/containers/SleepReportList.json
msgid "Title"
msgstr "名稱"

#. [landingPage.ProjectIntroDialog.objectiveContext]
#. defaultMessage is:
#. To test the employee reactions and experiences of wearable badge
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProjectIntroDialog.json
msgid "To test the employee reactions and experiences of wearable badge"
msgstr "了解同仁對健康穿戴式識別證的反應與感受"

#. [CalorieChart.Today]
#. defaultMessage is:
#. Today
#. [ExercisePanel.Today]
#. defaultMessage is:
#. Today
#. [SleepStagePanel.Today]
#. defaultMessage is:
#. Today
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/CalorieChart.json
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/ExercisePanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/SleepStagePanel.json
msgid "Today"
msgstr "今天"

#. [HeartRateChart.TodayAvg]
#. defaultMessage is:
#. Today avg.
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/HeartRateChart.json
msgid "Today avg."
msgstr "今日平均"

#. [Leaderboard.Top100]
#. defaultMessage is:
#. Top 100
#: build/messages/src/scripts/containers/Leaderboard.json
msgid "Top 100"
msgstr "前 100 名"

#. [SleepReportDetails.Total]
#. defaultMessage is:
#. Total
#. [SleepReportList.Total]
#. defaultMessage is:
#. Total
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepReportDetails.json
#: build/messages/src/scripts/containers/SleepReportList.json
msgid "Total"
msgstr "加總"

#. [LangingPage.BloodPressureContent]
#. defaultMessage is:
#. Track daily blood pressure with built-in optical and ECG bio-sensor solutions for a peach of mind.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/FeatureSection.json
msgid ""
"Track daily blood pressure with built-in optical and ECG bio-sensor "
"solutions for a peach of mind."
msgstr "內建光學與心電式生物傳感器，輕鬆量測血壓，健康每一天"

#. [ActivatePage.serialNumberInconsistent]
#. defaultMessage is:
#. Two Serial Numbers must be same
#. [ResetSerialNumberPage.serialNumberInconsistent]
#. defaultMessage is:
#. Two Serial Numbers must be same
#: build/messages/src/scripts/containers/ActivatePage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetSerialNumberPage.json
msgid "Two Serial Numbers must be same"
msgstr "兩次輸入的序號不一致"

#. [ResetPasswordPage.passwordInconsistent]
#. defaultMessage is:
#. Two passwords must be same
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetPasswordPage.json
msgid "Two passwords must be same"
msgstr "兩次輸入的密碼不一致"

#. [ResetPasswordPage.password2Placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Type again
#: build/messages/src/scripts/containers/ResetPasswordPage.json
msgid "Type again"
msgstr "請再輸入一次"

#. [UnsubscribePanel.Title]
#. defaultMessage is:
#. Unsubscribe
#. [AccountSetting.Unsubscribe]
#. defaultMessage is:
#. Unsubscribe
#: build/messages/src/scripts/components/common/UnsubscribePanel.json
#: build/messages/src/scripts/containers/AccountSetting.json
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消訂閱"

#. [UnsubscribePanel.SuccessMessage]
#. defaultMessage is:
#. Unsubscribe successfully !
#: build/messages/src/scripts/components/common/UnsubscribePanel.json
msgid "Unsubscribe successfully !"
msgstr "取消訂閱成功"

#. [LangingPage.HeartRateContent]
#. defaultMessage is:
#. Update your workout data instantly to enjoy brand new exercise experiences.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/FeatureSection.json
msgid ""
"Update your workout data instantly to enjoy brand new exercise experiences."
msgstr "即時更新您的健康數據，全新的運動體驗"

#. [ProfilePhoto.UploadPicture]
#. defaultMessage is:
#. Upload Picture
#: build/messages/src/scripts/components/accountSetting/ProfilePhoto.json
msgid "Upload Picture"
msgstr "上傳圖片"

#. [HRActivateAccountsPage.uploadCSVDescription]
#. defaultMessage is:
#. Upload a CSV file.
#: build/messages/src/scripts/containers/HRActivateAccountsPage.json
msgid "Upload a CSV file."
msgstr "上傳 csv 檔案"

#. [ResendEmailVerificationPage.alreadyActivated]
#. defaultMessage is:
#. User is already activated.
#: build/messages/src/scripts/containers/ResendEmailVerificationPage.json
msgid "User is already activated."
msgstr "此帳號已被啟用。"

#. [HRSendSNReplacementMailPage.userIsNotActive]
#. defaultMessage is:
#. User is not active.
#: build/messages/src/scripts/components/hr/SendEmailPage.json
msgid "User is not active."
msgstr "使用者尚未啟用。"

#. [ResendEmailVerificationPage.userNotFound]
#. defaultMessage is:
#. User is not found.
#: build/messages/src/scripts/containers/ResendEmailVerificationPage.json
msgid "User is not found."
msgstr "找不到此使用者。"

#. [HRSendSNReplacementMailPage.userNotFound]
#. defaultMessage is:
#. User not found.
#. [ForgotPasswordPage.userNotFound]
#. defaultMessage is:
#. User not found.
#: build/messages/src/scripts/components/hr/SendEmailPage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ForgotPasswordPage.json
msgid "User not found."
msgstr "找不到此使用者。"

#. [Campaign.PanelTitle]
#. defaultMessage is:
#. Users Eligible for The Drawing
#: build/messages/src/scripts/containers/Campaign.json
msgid "Users Eligible for The Drawing"
msgstr "可參加抽獎名單"

#. [ResendEmailVerificationPage.title]
#. defaultMessage is:
#. Verification link has expired!
#: build/messages/src/scripts/containers/ResendEmailVerificationPage.json
msgid "Verification link has expired!"
msgstr "認證連結已過期"

#. [SleepStagePanel.Wake]
#. defaultMessage is:
#. Wake
#. [SleepChart.Wake]
#. defaultMessage is:
#. Wake
#. [SleepStageMessages.Wake]
#. defaultMessage is:
#. Wake
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/SleepStagePanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/charts/YAxis.json
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepStageProperties.json
msgid "Wake"
msgstr "醒著"

#. [Indication.Walk]
#. defaultMessage is:
#. Walk
#. [StepPanel.Walk]
#. defaultMessage is:
#. Walk
#. [Indication.Walk]
#. defaultMessage is:
#. Walk
#. [DailyActivity.Walk]
#. defaultMessage is:
#. Walk
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/StepChart.json
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/StepPanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/CombinedChart.json
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/MetaPanel.json
msgid "Walk"
msgstr "走路"

#. [landingPage.SuccessSection.content]
#. defaultMessage is:
#. We've received your application for the Health Band, please check your email inbox for the confimation email, which is sent to {formattedEmail}.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/SuccessSection.json
msgid ""
"We've received your application for the Health Band, please check your email "
"inbox for the confimation email, which is sent to {formattedEmail}."
msgstr "我們已收到您的申請，請至 {formattedEmail} 信箱收取確認郵件。"

#. [landingPage.ProjectIntroDialog.title]
#. defaultMessage is:
#. Wearable Badge Experimental Project
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProjectIntroDialog.json
msgid "Wearable Badge Experimental Project"
msgstr "穿戴式識別證實驗計畫"

#. [Leaderboard.BannerTitle]
#. defaultMessage is:
#. Weekly Step Count
#: build/messages/src/scripts/containers/Leaderboard.json
msgid "Weekly Step Count"
msgstr "每週總步數"

#. [AccountSetting.WeeklySummary]
#. defaultMessage is:
#. Weekly Summary
#: build/messages/src/scripts/containers/AccountSetting.json
msgid "Weekly Summary"
msgstr "每周總覽"

#. [UnsubscribePanel.Answer1-1]
#. defaultMessage is:
#. Weekly frequency is too often.
#: build/messages/src/scripts/components/common/UnsubscribeQuestionnaire.json
msgid "Weekly frequency is too often."
msgstr "每週收到太頻繁"

#. [UnsubscribePanel.Answer1-2]
#. defaultMessage is:
#. Weekly summary doesn't have the information I care about.
#: build/messages/src/scripts/components/common/UnsubscribeQuestionnaire.json
msgid "Weekly summary doesn't have the information I care about."
msgstr "每週總覽沒有我在意的資訊 "

#. [ProfileForm.WeightLabel]
#. defaultMessage is:
#. Weight
#: build/messages/src/scripts/components/accountSetting/ProfileForm.json
msgid "Weight"
msgstr "體重"

#. [LoginPage.title]
#. defaultMessage is:
#. Welcome back! Sign into your account
#: build/messages/src/scripts/containers/SignInPage.json
msgid "Welcome back! Sign into your account"
msgstr "歡迎回來！請登入您的帳戶"

#. [MoreInfoOverlay.WhatDoesTheDataMean]
#. defaultMessage is:
#. What does the data mean ?
#. [MoreInfoOverlay.WhatDoesTheDataMean]
#. defaultMessage is:
#. What does the data mean ?
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/MoreInfoOverlay.json
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/MoreInfoOverlay.json
msgid "What does the data mean ?"
msgstr "這些資料代表什麼意思呢？"

#. [FirstLoginManual.Step2Description]
#. defaultMessage is:
#. When you first open the app and sign in, please set your personal profiles and activity goals.
#: build/messages/src/scripts/components/common/FirstLoginManual.json
msgid ""
"When you first open the app and sign in, please set your personal profiles "
"and activity goals."
msgstr "當您第一次登入，請設定您的個人資訊及目標。"

#. [landingPage.EmailSection.officePlaceTitle]
#. defaultMessage is:
#. Where is your office place ?
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
msgid "Where is your office place ?"
msgstr "您的辦公室位置？"

#. [landingPage.QuestionnaireSection.title]
#. defaultMessage is:
#. Which service do you mainly want to use ?
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/QuestionnaireSection.json
msgid "Which service do you mainly want to use ?"
msgstr "您主要想要使用哪個服務呢？"

#. [ProfileForm.Year]
#. defaultMessage is:
#. Year
#: build/messages/src/scripts/components/accountSetting/BirthdaySelect.json
msgid "Year"
msgstr "年"

#. [landingPage.EmailSection.goldBandLabel]
#. defaultMessage is:
#. Yes (Gold band)
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/EmailSection.json
msgid "Yes (Gold band)"
msgstr "是（金手環）"

#. [SleepStagePanel.Yesterday]
#. defaultMessage is:
#. Yesterday
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/SleepStagePanel.json
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#. [HRSendSNReplacementMailPage.permissionDenied]
#. defaultMessage is:
#. You do not have permission to perform this action.
#: build/messages/src/scripts/components/hr/SendEmailPage.json
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr "您無操作此動作的權限。"

#. [CalorieChart.goalCompleted]
#. defaultMessage is:
#. You have completed the goal!
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/CalorieChart.json
msgid "You have completed the goal!"
msgstr "您的目標已達成！"

#. [FirstLoginManual.Step4Description]
#. defaultMessage is:
#. You will see the bluetooth icon shown on your band screen when the connection is created successfully. You can now start using your employee band.
#: build/messages/src/scripts/components/common/FirstLoginManual.json
msgid ""
"You will see the bluetooth icon shown on your band screen when the "
"connection is created successfully. You can now start using your employee "
"band."
msgstr "連線成功後，您可在手環螢幕上看到藍牙的圖示，即能開始使用員工手環。"

#. [landingPage.ProjectIntroDialog.descriptionContextP3Line3]
#. defaultMessage is:
#. Your original badge will be retained in Taipei front desk.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProjectIntroDialog.json
msgid "Your original badge will be retained in Taipei front desk."
msgstr "實驗期間需請同仁配合將原識別證繳回給台北櫃檯。"

#. [ForgotPasswordPage.pleaseWait]
#. defaultMessage is:
#. Your reset password email has been sent in last 5 minutes. Please wait if you would like to resend a new one.
#. [ResendEmailVerificationPage.pleaseWait]
#. defaultMessage is:
#. Your reset password email has been sent in last 5 minutes. Please wait if you would like to resend a new one.
#: build/messages/src/scripts/containers/ForgotPasswordPage.json
#: build/messages/src/scripts/containers/ResendEmailVerificationPage.json
msgid ""
"Your reset password email has been sent in last 5 minutes. Please wait if "
"you would like to resend a new one."
msgstr "重設密碼郵件不久前才剛被寄送，必須等待五分鐘後才可再發送一次。"

#. [UnsubscribeEmailPage.AccountSetting]
#. defaultMessage is:
#. account setting
#: build/messages/src/scripts/containers/UnsubscribeEmailPage.json
msgid "account setting"
msgstr "帳號設定"

#. [ExercisePanel.At]
#. defaultMessage is:
#. at
#. [ExercisePanel.At]
#. defaultMessage is:
#. at
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/ExercisePanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/ExercisePanel.json
msgid "at"
msgstr "在"

#. [ExericsePanel.AvgBpm]
#. defaultMessage is:
#. avg bpm
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/ExercisePanel.json
msgid "avg bpm"
msgstr "avg bpm"

#. [HeartRateChart.Bpm]
#. defaultMessage is:
#. bpm
#. [ExerciseMetaDetails.bpm]
#. defaultMessage is:
#. bpm
#. [Indication.bpm]
#. defaultMessage is:
#. bpm
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/HeartRateChart.json
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/ExerciseMetaDetails.json
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/CombinedChart.json
msgid "bpm"
msgstr "bpm"

#. [ExerciseMetaDetails.Hour]
#. defaultMessage is:
#. h
#. [ExericsePanel.H]
#. defaultMessage is:
#. h
#. [SleepReportDetails.H]
#. defaultMessage is:
#. h
#: build/messages/src/scripts/components/common/FormattedDuration.json
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/ExercisePanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepReportDetails.json
msgid "h"
msgstr "h"

#. [SleepReportDetails.Hour]
#. defaultMessage is:
#. hour
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepReportDetails.json
msgid "hour"
msgstr "小時"

#. [CalorieChart.kcal]
#. defaultMessage is:
#. kcal
#. [ExericsePanel.Kcal]
#. defaultMessage is:
#. kcal
#. [ExerciseMetaDetails.kcal]
#. defaultMessage is:
#. kcal
#. [Indication.kcal]
#. defaultMessage is:
#. kcal
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/CalorieChart.json
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/ExercisePanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/exercise/ExerciseMetaDetails.json
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/CombinedChart.json
msgid "kcal"
msgstr "kcal"

#. [CalorieChart.kcalBurned]
#. defaultMessage is:
#. kcal burned
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/CalorieChart.json
msgid "kcal burned"
msgstr "已燃燒熱量"

#. [ExerciseMetaDetails.Minute]
#. defaultMessage is:
#. min
#. [ExericsePanel.Min]
#. defaultMessage is:
#. min
#. [SleepReportDetails.Minute]
#. defaultMessage is:
#. min
#: build/messages/src/scripts/components/common/FormattedDuration.json
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/ExercisePanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/sleepReport/SleepReportDetails.json
msgid "min"
msgstr "min"

#. [BloodPressureChartMeta.mmHg]
#. defaultMessage is:
#. mmHg
#. [BloodPressureChart.mmHg]
#. defaultMessage is:
#. mmHg
#. [BloodPressureTable.MmHg]
#. defaultMessage is:
#. mmHg
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/BloodPressureChartMeta.json
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/BloodPressureChartTooltipContent.json
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/BloodPressureTable.json
msgid "mmHg"
msgstr "mmHg"

#. [HRActivateAccountsPage.or]
#. defaultMessage is:
#. or
#: build/messages/src/scripts/containers/HRActivateAccountsPage.json
msgid "or"
msgstr "或"

#. [CalorieChart.remainKcal]
#. defaultMessage is:
#. remain {remaining} kcal
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/CalorieChart.json
msgid "remain {remaining} kcal"
msgstr "剩餘 {remaining} kcal"

#. [CampaignListRow.Stars]
#. defaultMessage is:
#. stars
#: build/messages/src/scripts/components/campaign/CampaignListRow.json
msgid "stars"
msgstr "星星"

#. [Indication.step]
#. defaultMessage is:
#. step
#. [StepPanel.step]
#. defaultMessage is:
#. step
#. [Indication.step]
#. defaultMessage is:
#. step
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/StepChart.json
#: build/messages/src/scripts/components/dashboard/StepPanel.json
#: build/messages/src/scripts/components/personalReport/CombinedChart.json
msgid "step"
msgstr "step"

#. [landingPage.ProjectIntroDialog.descriptionContextP1Highlight]
#. defaultMessage is:
#. the gold band can be additionally served as employee badge.
#: build/messages/src/scripts/components/landingPage/ProjectIntroDialog.json
msgid "the gold band can be additionally served as employee badge."
msgstr "聯發金手環有識別證功能，黑手環則沒有。"

#~ msgid "Season"
#~ msgstr "季"

#~ msgid "Select All"
#~ msgstr "全選"

#~ msgid "Show / Hide"
#~ msgstr "顯示 / 隱藏"

#~ msgid "Unit:"
#~ msgstr "單位:"

#~ msgid "avg. bpm"
#~ msgstr "avg bpm"

#~ msgid "(Coming soon)"
#~ msgstr " （即將推出）"

#~ msgid "Asleep："
#~ msgstr "睡著："

#~ msgid "Awake："
#~ msgstr "醒著："

#~ msgid "Note"
#~ msgstr "說明"

#~ msgid "Note："
#~ msgstr "說明："

#~ msgid "© 2016 MediaTek Inc. All Rights Reserved."
#~ msgstr "© 2016 MediaTek Inc. All Rights Reserved."

#~ msgid ""
#~ "1. Scan the QR Code, link to https://ios.mediatek.io/dev/ and download "
#~ "the app."
#~ msgstr "1. 掃描 QR Code 連結至 https://ios.mediatek.io/dev/ 下載。"

#~ msgid ""
#~ "2. Open the Mediatek Health App, you will see a warning message showing "
#~ "\"Non-trusted enterprise developers\""
#~ msgstr ""
#~ "2. 點 Mediatek Health App 開啟，這時會跳出顯示「尚未信任企業級開發者」的警"
#~ "告視窗"

#~ msgid ""
#~ "3. Press \"Cancel\" and go to Settings > General > Device Management > "
#~ "MediaTek Inc. Then press \"Trust Mediatek Inc.\" (Reminder : This step "
#~ "requires network so that it can connect to https://ppq.Apple.com)"
#~ msgstr ""
#~ "3. 按視窗下方的取消後，至手機的 設定 > 一般 > 裝置管理 > MediaTek Inc. 點"
#~ "選「信任 Mediatek Inc.」(提醒：此步驟需要網路，且可連線至 https://ppq."
#~ "apple.com)"

#~ msgid ""
#~ "After connect successfully, you will see a bluetooth icon on the band and "
#~ "you can start using the band."
#~ msgstr "連線成功後，您可在手環螢幕上看到藍芽的圖示，即能開始使用員工手環。"

#~ msgid ""
#~ "MediaTek Health service provides Android and iOS app. Use the following "
#~ "links to download."
#~ msgstr ""
#~ "MediaTek Health 服務提供 Android 和 iOS 兩種版本的手機 App。您可使用以下 "
#~ "QR code 下載 MediaTek Health App。"

#~ msgid "Open the App, please set your profile and goals when first sign in."
#~ msgstr "當您第一次登入，請設定您的個人資訊及目標。"

#~ msgid ""
#~ "Press the connect button in app, the phone will start searching the band "
#~ "and making connection."
#~ msgstr "按下手機 App 上的連接按鈕，手機將自動搜尋您的手環並建立連線。"

#~ msgid ""
#~ "3. Press \"Cancel\" and go to Settings > General > Device Management > "
#~ "MediaTek Inc. Then press \"Trust Mediatek Inc.\" (Reminder : This step "
#~ "requires network so that it can connect to https: // ppq. Apple.com)"
#~ msgstr ""
#~ "3. 按視窗下方的 Cancel 後，至手機的 設定 > 一般 > 裝置管理  > MediaTek "
#~ "Inc. 點選「信任 Mediatek Inc.」(提醒：此步驟需要網路，且可連線至 https://"
#~ "ppq.apple.com)"

#~ msgid "JOIN NOW"
#~ msgstr "馬上加入"

#~ msgid "Contribute Your Data !"
#~ msgstr "貢獻您的資料"

#~ msgid "Drop the files to any place in this page"
#~ msgstr "將檔案拖曳至此頁面內"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "編輯"

#~ msgid "Everyone's data is personal, so please upload only your own data."
#~ msgstr "每個人的睡眠資料皆為獨特的，請只上傳本人的資料。"

#~ msgid "File Size"
#~ msgstr "檔案大小"

#~ msgid ""
#~ "Please use the usb cable to connect your band to the computer, and place "
#~ "the sleep raw data files below. All files are total 2GB limit, if you "
#~ "have over then, please upload multiple times."
#~ msgstr ""
#~ "請使用 USB 傳輸線連接手環與電腦，並且將睡眠資料原始檔案拖曳至下方。總檔案"
#~ "大小限制為 2 GB，若超過此大小，請分次上傳。"

#~ msgid ""
#~ "The development team needs you to provide the sleep raw data to make the "
#~ "algorithm more accurate."
#~ msgstr "提供您的睡眠原始資料，幫助開發團隊提供更準確的演算法。"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上傳"

#~ msgid "Upload your sleep raw data"
#~ msgstr "上傳睡眠原始數據"

#~ msgid "bpm/min"
#~ msgstr "bpm/min"

#~ msgid "9 Characters"
#~ msgstr "九碼"

#~ msgid "Password must be at least 8 characters"
#~ msgstr "密碼需要至少 8 個字元。"

#~ msgid "Serial number must be 9 characters"
#~ msgstr "序號必須是九碼"

#~ msgid "Account has been activated"
#~ msgstr "帳號已啟用"

#~ msgid "Activate Your Account"
#~ msgstr "啟用您的帳號"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Back to login page"
#~ msgstr "返回登入頁面"

#~ msgid "Click on the button below to go back."
#~ msgstr "點擊下方按鈕返回"

#~ msgid "Confirm Passowrd"
#~ msgstr "確認密碼"

#~ msgid "Don't have an account?"
#~ msgstr "還沒有帳號嗎？"

#~ msgid "Email or password incorrect"
#~ msgstr "電子郵件或密碼不正確"

#~ msgid "Enter new password again"
#~ msgstr "請再輸入一次密碼"

#~ msgid "Forgot password"
#~ msgstr "忘記密碼"

#~ msgid "Log In"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "Mail has been sent."
#~ msgstr "郵件已寄送"

#~ msgid "MediaTek Email"
#~ msgstr "聯發科技電子郵件地址"

#~ msgid "New Passowrd"
#~ msgstr "新密碼"

#~ msgid "New password (at least 8 words)"
#~ msgstr "新密碼（最少八個字元）"

#~ msgid "Old Passowrd"
#~ msgstr "舊密碼"

#~ msgid "Password must be same as above"
#~ msgstr "密碼不一致"

#~ msgid "Password must have at least 8 characters."
#~ msgstr "密碼需要至少八個字元"

#~ msgid "Password reset successfully"
#~ msgstr "密碼重設成功"

#~ msgid "Please check you email and reset your password."
#~ msgstr "請查看您的信箱郵件以重設密碼"

#~ msgid "Please check your email inbox for registration verification mail."
#~ msgstr "請查看您的信箱郵件以確認註冊"

#~ msgid "Please check your email inbox to activate your account."
#~ msgstr "請查看您的信箱郵件以激活帳號"

#~ msgid "Please click on 'forgot password' again to request another email."
#~ msgstr "請再次點擊忘記密碼來取得另一封郵件。"

#~ msgid "Please enter new password again"
#~ msgstr "請再輸入一次新密碼"

#~ msgid "Please enter old password"
#~ msgstr "請輸入舊密碼"

#~ msgid ""
#~ "Please enter the applicant's email and we will delete this account after "
#~ "one week."
#~ msgstr "請輸入申請者的電子郵件，我們會在一週後刪除此申請者的帳號。"

#~ msgid ""
#~ "Please fill in your email address, and check your inbox for further "
#~ "information."
#~ msgstr "請輸入您的電子郵件地址，任何進一步的資訊將會使用郵件通知您。"

#~ msgid "Please login with new password."
#~ msgstr "請使用新密碼登入"

#~ msgid "Please set a password to complete the registration."
#~ msgstr "請輸入密碼來完成註冊流程。"

#~ msgid "Registration successful! Please sign in."
#~ msgstr "註冊成功！請登入。"

#~ msgid "Reset Password"
#~ msgstr "重設密碼"

#~ msgid "Reset password failed"
#~ msgstr "重設密碼失敗"

#~ msgid "Reset password timeout"
#~ msgstr "密碼重設逾期"

#~ msgid "Send Email"
#~ msgstr "寄送電子郵件"

#~ msgid "Send Email Again"
#~ msgstr "再次寄送電子郵件"

#~ msgid "Set Password"
#~ msgstr "設置密碼"

#~ msgid "Sign up Successful"
#~ msgstr "登入成功"

#~ msgid "Success"
#~ msgstr "成功"

#~ msgid "Use at least 8 alphanumeric characters"
#~ msgstr "使用至少八個英文或數字"

#~ msgid "Verification link has expired."
#~ msgstr "認證連結過期"

#~ msgid "cal"
#~ msgstr "cal"

#~ msgid "8 Characters"
#~ msgstr "8 個字元。"

#~ msgid "Serial number must be 8 characters"
#~ msgstr "序號需為 8 個字元。"

#~ msgid "bmp"
#~ msgstr "bmp"

#~ msgid "Hsinchu"
#~ msgstr "新竹"

#~ msgid "Sleep Report"
#~ msgstr "睡眠報告"

#~ msgid "Sleep Report List"
#~ msgstr "睡眠報告清單"

#~ msgid "Taipei"
#~ msgstr "台北"

#~ msgid "We've received your application for the Health Band"
#~ msgstr "我們已收到您的申請"

#~ msgid ""
#~ "Link with your corporate ID for a seamless experience.  * Taipei Office "
#~ "only"
#~ msgstr "結合公司門禁卡功能，上班更輕鬆  * 目前此功能僅限台北辦公室"

#~ msgid ""
#~ "After the experimental project ends (3 month), you will get your original "
#~ "badge back"
#~ msgstr "三個月實驗結束後，您將可以取回員工識別證。"

#~ msgid "Due to the project is a small scale experimental project"
#~ msgstr "目前本計畫為小規模實驗，"

#~ msgid "For gold band user, if you need your badge for travelling need"
#~ msgstr "同仁如需前往非台北地區辦公室（包含新竹／竹北／海外），"

#~ msgid ""
#~ "If you lost your gold band, for security reason, your old badge will made "
#~ "invalid"
#~ msgstr "若同仁遺失金手環，原識別證將一起作廢以取消權限。"

#~ msgid ""
#~ "The gold band is your employee badge, you can use it to access the taipei "
#~ "office area"
#~ msgstr "金手環視同員工識別證，但門禁功能目前僅限於台北辦公區域。"

#~ msgid ""
#~ "There are two versions of employee band, the black one and the gold one"
#~ msgstr "員工手環分為兩種版本，聯發金手環和黑手環。"

#~ msgid "About MTK Health"
#~ msgstr "關於 MediaTek Health"

#~ msgid "By clicking on SUBMIT, I agree to MTK Health's {terms} and {policy}."
#~ msgstr "點擊送出，即表示您同意 MTK Health 的 {terms} 與 {policy}。"

#~ msgid ""
#~ "Choosing the gold band means you agree to additionally join the wearable "
#~ "badge experimental project"
#~ msgstr "選擇聯發金手環，即表示您同意額外參予本穿戴式識別證實驗計畫。"

#~ msgid "For gold band user, if you need your badge for business trip"
#~ msgstr "金手環使用者，如您因出差原由需要取回識別證"

#~ msgid "If you lost your gold band, for security reason"
#~ msgstr "遺失金手環等同遺失識別證，為了確保安全"

#~ msgid "Link with your corporate ID for a seamless experience ."
#~ msgstr "結合公司門禁卡功能，上班更輕鬆"

#~ msgid "MTK Health Privacy Policy"
#~ msgstr "MTK Health 隱私條款"

#~ msgid "MTK Health Terms & Conditions"
#~ msgstr "MTK Health 使用條款"

#~ msgid "Mobile Payment on The Go"
#~ msgstr "行動支付　戴著走"

#~ msgid "Pay bills using electronic wallet with a wave of your hand."
#~ msgstr "搭載電子錢包功能，揮揮手即完成付款"

#~ msgid "To test the employee acceptance of wearable badge"
#~ msgstr "測試員工對健康穿戴式識別證接受度"

#~ msgid "You cannot access the guest room area, additional process needed."
#~ msgstr "無法等同客房門禁卡，需人工辦理臨時卡。"

#~ msgid "Your original badge will be retained."
#~ msgstr "您的員工識別證將被妥善保管。"

#~ msgid "By clicking on SUBMIT, you agree to the {terms} and {policy}."
#~ msgstr "點擊送出，即代表您同意{terms} 和{policy}。"

#~ msgid "We promise the security and confidentiality of your data."
#~ msgstr "我們保證您的資料是安全與保密的。"

#~ msgid "Arm Length"
#~ msgstr "臂長"

#~ msgid "Campaign"
#~ msgstr "活動"

#~ msgid "Detail"
#~ msgstr "詳細資訊"

#~ msgid "Join health band and get a band now!"
#~ msgstr "馬上加入 MediaTek Health 計畫並申請手環吧！"

#~ msgid "Nick Name"
#~ msgstr "暱稱"

#~ msgid "SEND IT"
#~ msgstr "寄出"

#~ msgid "上班更輕鬆"
#~ msgstr "上班更輕鬆"

#~ msgid "任何地點 任何時刻"
#~ msgstr "任何地點 任何時刻"

#~ msgid "個人化數據"
#~ msgstr "個人化數據"

#~ msgid "健康一手掌握"
#~ msgstr "健康一手掌握"

#~ msgid "偵測你的睡眠狀態，提供數據量表"
#~ msgstr "偵測你的睡眠狀態，提供數據量表"

#~ msgid "內建光學與心電式生物傳感器"
#~ msgstr "內建光學與心電式生物傳感器"

#~ msgid "全新的運動體驗"
#~ msgstr "全新的運動體驗"

#~ msgid "共同努力完成目標"
#~ msgstr "共同努力完成目標"

#~ msgid "即時更新你的健身數據"
#~ msgstr "即時更新你的健身數據"

#~ msgid "多人健身 樂趣多"
#~ msgstr "多人健身 樂趣多"

#~ msgid "多功能合一"
#~ msgstr "多功能合一"

#~ msgid "天天量血壓"
#~ msgstr "天天量血壓"

#~ msgid "心率・計步・卡路里"
#~ msgstr "心率・計步・卡路里"

#~ msgid "手環與手機數據即時同步"
#~ msgstr "手環與手機數據即時同步"

#~ msgid "掌握你的健康"
#~ msgstr "掌握你的健康"

#~ msgid "揮揮手即完成付款"
#~ msgstr "揮揮手即完成付款"

#~ msgid "搭載電子錢包功能"
#~ msgstr "搭載電子錢包功能"

#~ msgid "簡單又方便"
#~ msgstr "簡單又方便"

#~ msgid "結合公司門禁卡功能"
#~ msgstr "結合公司門禁卡功能"

#~ msgid "行動支付 戴著走"
#~ msgstr "行動支付 戴著走"

#~ msgid "讓你睡得更好"
#~ msgstr "讓你睡得更好"

#~ msgid "輕鬆量測血壓，健康每一天"
#~ msgstr "輕鬆量測血壓，健康每一天"

#~ msgid "追求更好的睡眠品質"
#~ msgstr "追求更好的睡眠品質"

#~ msgid "透過 mBrace 平台獲得個人化報告及建議"
#~ msgstr "透過 mBrace 平台獲得個人化報告及建議"

#~ msgid "隨時與朋友連線分享健身成果"
#~ msgstr "隨時與朋友連線分享健身成果"

#~ msgid "Account verification fail."
#~ msgstr "帳號驗證失敗"

#~ msgid "Account verification success."
#~ msgstr "帳號驗證成功"

#~ msgid "Show more"
#~ msgstr "顯示更多"

#~ msgid "Sign up now"
#~ msgstr "立即註冊"

#~ msgid ""
#~ "Detailed analytics help you get in tune with each heartbeat. Not for "
#~ "Medical use - for Fitness use only!"
#~ msgstr ""
#~ "Detailed analytics help you get in tune with each heartbeat. Not for "
#~ "Medical use - for Fitness use only!"

#~ msgid "Download the App for your iPhone or Android smartphone."
#~ msgstr "Download the App for your iPhone or Android smartphone."

#~ msgid "HealthBand"
#~ msgstr "HealthBand"

#~ msgid "JOIN NOW !"
#~ msgstr "馬上加入！"

#~ msgid "Report"
#~ msgstr "報告"

#~ msgid "Sleep Track"
#~ msgstr "睡眠追蹤"

#~ msgid "Steps"
#~ msgstr "步數"

#~ msgid "Your Activity Tracker And Health Keeper"
#~ msgstr "Your Activity Tracker And Health Keeper"

#~ msgid "by MediaTek"
#~ msgstr "by MediaTek"
